<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Curtain Wall &#8211; Curtain Wall #1</title>
	<atom:link href="/category/curtain-wall/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Pabrikasi &#38; Instalasi Curtain Wall</description>
	<lastBuildDate>Wed, 28 Dec 2022 19:56:05 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Kontraktor Curtain Wall Batam &#8211; KacaTempered.co.id</title>
		<link>/kontraktor-curtain-wall-batam.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 28 Dec 2022 19:56:05 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Curtain Wall]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/kontraktor-curtain-wall-batam.html</guid>

					<description><![CDATA[Perkembangan desain bangunan Indonesia sudah amat kencang kalau kita bandingkan dengan 20-30 tahun yang lalu. Sejak penemuan kreatif material yang lebih ringan seperti metal, kaca dan teknologi panel sebagai pengganti tembok, desain fasad bangunan kian bervariasi. Salah satu teknologi fasad yang populer dan sering kita pakai lebih-lebih pada bangunan tinggi yaitu Tembok Tirai atau lebih &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/kontraktor-curtain-wall-batam.html"> <span class="screen-reader-text">Kontraktor Curtain Wall Batam &#8211; KacaTempered.co.id</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Perkembangan desain bangunan Indonesia sudah amat kencang kalau kita bandingkan dengan 20-30 tahun yang lalu. Sejak penemuan kreatif material yang lebih ringan seperti metal, kaca dan teknologi panel sebagai pengganti tembok, desain fasad bangunan kian bervariasi. Salah satu teknologi <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Fasad">fasad</a> yang populer dan sering kita pakai lebih-lebih pada bangunan tinggi yaitu Tembok Tirai atau lebih terkenal dengan sebutan Curtain Wall.</p>
<p>Konsep pengaplikasian produk ini ialah sebagai tembok atau penutup yang berfungsi menjadi filter/pelindung komponen dalam bangunan dari cahaya matahari, angin, dan gangguan lainnya dari luar bangunan. Curtain wall merupakan konstruksi non struktural. Artinya fasad ini tak menahan bobot bangunan secara keseluruhan. Akan namun desain dari produk ini patut tetap sanggup menahan bobot dari curtain wall itu sendiri dan mampu menahan beban yang timbul dari elemen luar. Beban itu seperti : muatan angin dan hujan, gempa bumi, temperatur tinggi, hingga resiko terkena ledakan bom yang isunya sedang marak akhir akhir ini.</p>
<p><em>Baca Juga:</em> <em><a href="/kontraktor-curtain-wall-dumai.html">Kontraktor Curtain Wall Dumai &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h3>Macam Curtain Wall Batam</h3>
<p>Terdapat beberapa tipe produk ini menurut cara pemasangan atau instalasinya:</p>
<h4>Stick System</h4>
<p>Cara pemasangan curtain wall ini yakni dengan memasang balok- balok panjang yang berfungsi sebagai rangka/pigura. Umumnya pigura ini terbuat dari metal/ almunium yang kemudian terpasang pada tiap-tiap struktur lantai, kolom dan balok bangunan.</p>
<p>Bingkai ini terproduksi secara khusus dahulu via pabrik untuk kemudian kita pasang dan progres finishing. Setelah semua pigura selesai, barulah bahan pengisi yang terpilih kita pasang pada pigura tersebut. Metode ini yaitu cara yang paling awam penggunaannya.</p>
<h4>Ladder System</h4>
<p>Metode pemasangan curtain wall ini betul-betul mirip dengan Stick System. Bingkai-bingkai ini juga terproduksi terlebih dahulu oleh <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Pabrik">pabrik</a>. Hanya saja frame-pigura ini tersusun seperti susunan tangga dan antar susunan tangga mempunyai sambungannya tersendiri.</p>
<h4>Unitized System</h4>
<p>Merupakan metode yang paling efisien dan praktis. Curtain wall ini terproduksi menjadi satu unit panel yang utuh antara frame dan bahan pengisi dengan modul tertentu. Modul ini terfabrikasi khususnya dahulu oleh pabrik sehingga ketika hingga lapangan, modul ini telah siap kita pasang.</p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/kontraktor-curtain-wall-magelang.html">Kontraktor Curtain Wall Magelang &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h3>Spesifikasi Curtain Wall</h3>
<p>Banyaknya resiko dan muatan yang dihadapi bangunan tinggi menciptakan banyak macam rangka untuk masing masing ketinggian bangunan. Ragam ramgka dari bahan logam tersebutpun bisa divariasikan berbagai macam format yang berbeda dari curtainwall.</p>
<p>Rangka almunium dari bahan alumunium menjadi pilihan utama para desainer. Alumunium yang mempunyaiberbagai ketebalan bisa menjadi opsi. rangka almunium malah dapat diperkuat dngan menerapkan besi galvanis atau yang tipe loga bendung karat lainnya.</p>
<p>Rangka curtain wall tangerang tidak berbeda dengan kusen aluminium, hanya saja bentuk profilenya yang berbeda. profile alumunium ini khusus dicetak untuk struktur curtain wall yang dipasang pada exterior, sehingg aman digunakan</p>
<p>Mengapa curtain wall bukan kusen almunium ? Profile rangka almunium Curtain wall di desain untuk exterior sehingga tak menampung air hujan, perawatan gampang, sementara alumunium untuk dipasang pada interior seperti untuk partisi kaca dalam ruangan.</p>
<h2>Rangka Curtain Wall Batam</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEh-TBQZ6lSxa2Fr1KbOvTZcgl_oX3ADVnMCU7EZHlhiJd4ZLXho5q_-yiBqXK_B9R_GYiTy0gutfA2JK6vz8d9oENb_avse4T_dkGWvPAxaalyW8wjCqtaPc7PoXODmF4kmEp-kKT0PVJXWeNbKhn-k09MPqNZZbnfThc_Nv0RxJR_0VXFhya1Vkn9o6Q/s1590/curtain%20wall%20spider%205.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Sebagian jenis rangka curtainwall yang pernah kami kerjakan yakni :</p>
<h3>Curtainwall Framaless</h3>
<p>Pada pemasangan jenis ini pada fasade bangunan tidak terlihat rangka dari luar, komponen rangka berada pada bagian dalam, sehingga apabila dlihat dari luar bangunan hal yang demikian full dari kaca yang berukuran modul kotak kotak.</p>
<p>Tipe kaca frameless ini disukai banyak orang sebab nampak minimalis dan tidak mengganjal mata dengan kelihatannya rangka.</p>
<h3>Curtain Wall Frame</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiYJ2msZQ2rQ8ulzVXqVqLyXMJZ_wCEbm6OZy_YOUye0rqjXnpB56Asae-K2_QVC_khwRJ7Z7u1IoSgKQX1LR60Tt0XVWc_6Y_NorJy0czpEH0Ftso_my7pKjT1Ngzz5HymLl9o1JWzORRz8qyeIt-KxcBbb1zIFn9wis8fQIOKysLFpjvErD-AQ-ifLQ/s800/pasang%20curtain%20wall%206.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Kebalikan dari yang diatas, pada tirai kaca ini justru menampakan pigura, meski kelihatan tidak minimalis dan harga lebih mahal karena ada pembelian material tambahan jenis ini mempunya tenaga yang lebih kokoh dan kuat dari pada yang tanpa frame. Tapi dengan desainer yang ahli, kekuatan yang lebih bisa di buat menjadi tetap berestetika dengan.</p>
<h2>Ragam Kaca Curtain Wall Batam</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjorfKV6Qf0RAx5sscueq6K7qhuYuKLfJnGn6IZJbxSvvjX3FkwI74LsA0RLv1qCh6-UEGQZqa3sbzF-YZq7KXRvdMEPegqjYpzq1ZobNq6x7a196SrCB0psg1n8QiJv4ghRWqR9SoATo_o0GZAcgRm2V6NfE34xhOEXJ-o7XMSKrYfRpht2wAY_uhRyw/s1900/pasang%20curtain%20wall%203.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Kaca yang diterapkan dapat menerapkan ketebalan, warna, variasi kaca dalam klasifikasi masing masing. Kombinasi antara 3 kelompok tersebut akan menghasilan view dan manfaat yang berbeda.</p>
<h3>Harga Kaca Per M2 Batam</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjoOkU89MSXGmAzXPwAHEiQHDnQ8m9flHuwB9-p9fEYSGpVSkeqLWqxFqF-wTydp7rm1ifvBFmXCl5vEp1n6D_BaLiGnh_MoKZbg4K844rvD4Ys2i0SAfdSRPyhG7KGpBLgyOd6YFGfWDhj6vbzxEpirCTQeY5TVEyJU9vy9xQ3Wqu1ROzVhkAs7d7m-Q/s1000/pasang%20curtain%20wall%204.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Spesifikasi kaca yang dapat di gunakan dapat dari kaca clear dan kaca tinted ( warna ), dan berjenis-jenis finishing dan coating seperti reflektif dan stopsol, tempered, laminate Jenis bahan ini menyesuaikan keinginan dari pemilik bangunan yang mempunyai anggaran untuk pembelian.</p>
<h4>Ketebalan Kaca Curtain Wall Batam</h4>
<ul>
<li>5 mm</li>
<li>6 mm</li>
<li>8 mm</li>
<li>10 mm</li>
<li>12 mm</li>
</ul>
<p>Penggunaan berapa ketebalan kaca yang dipakai ini lebih dari berapa panjang dan lebar modul kaca dan luas kaca yang akan dipasang. Makan luas karenanya kaca yang diperlukan akan kian tebal.</p>
<p>Alangkah lebih bagus nya penerapan kaca curtain wall ini memakai kaca tempered, mengingat posisi pemasangan yang diluar ruangan akan aman seandainya kaca pecah dan jatuh kebawah. Apabila memerlukan konsultasi pengaplikasian kaca dapat hubungi kami, Kami melayani jasa kontraktor pasang curtain wall di Batam.</p>
<h4>Warna Kaca Batam</h4>
<p>Banyak opsi warna kaca bisa dipilih seperti merah, kuning, hijau, biru, dengan finishing <a href="https://kbbi.web.id/reflektif">reflektif</a> atau tidak, juga finishing kaca seperti kaca tempered atau laminate dan banyak karakteristik warna kaca.</p>
<h3>Kelebihan Curtain Wall</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiYJ2msZQ2rQ8ulzVXqVqLyXMJZ_wCEbm6OZy_YOUye0rqjXnpB56Asae-K2_QVC_khwRJ7Z7u1IoSgKQX1LR60Tt0XVWc_6Y_NorJy0czpEH0Ftso_my7pKjT1Ngzz5HymLl9o1JWzORRz8qyeIt-KxcBbb1zIFn9wis8fQIOKysLFpjvErD-AQ-ifLQ/s800/pasang%20curtain%20wall%206.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Banyak Kelebihan curtainwall yang membuatnya banyak diterapkan pada bangunan bangunan iconic perusahaan ternama. diantara kelebihannya adalah :</p>
<h4>Desain yang iconic</h4>
<p>Desain fasade bangunan oleh arsitek menjadikan bangunan lebih indah, berestetika dan futuristik. Bebagai pola dan macam dapat diterapkan layak selera. Penggunaan bahan kaca berwarna ikut serta menunjang keberhasilan dalam desain keindahan nya.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Kaca Kualitas #1 Indonesia &#8211; Kaca.co.id</a></em></p>
<h4>View yang pencahayaan lega</h4>
<p>Pandangan yang luas dari dalam gedung membikin pandangan juga lepas dari dari ketinggian. Pemandangan menawan dari atas gedung membikin refresh dan tidak sumpek orang yang ada didalam. Pencahayaan yang terang malah tidak memerlukan lampu banyak dari dalam ruangan.</p>
<h4>Biaya yang murah</h4>
<p>Dalam renovasi fasade terlihat depan banguna yang telah tua, menerapkan tirai kaca ini dapat menghemat, sebab kaca harga kaca permeter persegi lebih murah dari pada harga bangunan tembok baru dan finishing cat yang akan dilaksanakan</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiBVIFDnGIXSnHdqcZ7Fp6c2U50TTpg2ov1iA9gcgVz5vpkuW8NKkaQw9E31oGSalITXKxC9VM5Uh5iKXS0B9978xJluKVNPPaBQmFqsUuHFC8SMOVNOL-BX3hfbVUm3hnC-srTFnM3hhDpR-gb5X_R-_UqhWGHfsYgIQi4g86AMkQVZrNGMACeIqx6Lw/s800/pasang%20curtain%20wall%205.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<h4>Cara cara kerja yang cepat</h4>
<p>Pengerjaan cara kerja yang lebih pesat dari pada dinding beton bisa mempercepat waktu pelaksanaan bangunan, sehingga owner bangunan bisa menempati dan memfungsikan bangunan seperti yang diharapkannya.</p>
<h3>Perhitungan Empiris Curtain Wall Batam</h3>
<p>Memasang curtainwall untuk bangunan tinggi lebih dari 8 lantai membutuhkan perhitungan <a href="https://kbbi.web.id/empiris">empiris</a> sebelum memasangnya. sebagian yang menjadi perhitungan para spesialis merupakan :</p>
<h4>Bobot Angin</h4>
<p>Bobot angin mejadi kendala utama dalam memasang curtaiwall, tiupan angin diketinggian ikut serta memberi pengaruh structure gedung. Ada arsitek khusus dan konsultan pakar dalam desain bangunan ini</p>
<h4>Beban Berat</h4>
<p>Bobot kaca yang ditopang rangka juga menjadi perhatian arstiek untuk diserahkan terhadap kontraktor untu pemasangan. semakin tinggi gedung, kian berat bobot yang disangga oleh rangka dan dudukan rangka yang merekat dibangunan. unutk perkuatan rangka banyak kita temukan teknis sambung yang ideal, masalahnya untuk muatan berat keseluruhan bisa dibagi maksimal keberapa titik.</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjorfKV6Qf0RAx5sscueq6K7qhuYuKLfJnGn6IZJbxSvvjX3FkwI74LsA0RLv1qCh6-UEGQZqa3sbzF-YZq7KXRvdMEPegqjYpzq1ZobNq6x7a196SrCB0psg1n8QiJv4ghRWqR9SoATo_o0GZAcgRm2V6NfE34xhOEXJ-o7XMSKrYfRpht2wAY_uhRyw/s1900/pasang%20curtain%20wall%203.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<h4>Bobot Panas</h4>
<p>Curtainwall dari bahan kaca menyebabkan sinar matahari tembus kedalam ruangan, ini akan mengakibatkan pemborosan energi listrik untuk sistim pendingin ruangan. Beban ini bisa di atasi dengan pemilihan jenis kaca yang bisa buang panas seperti kaca reflektif dan pelaksanaan finishing kaca yang bisa melakukannya.</p>
<h4>Beban Gempa</h4>
<p>Seberapa kuat tirai kaca ini sanggup membendung muatan saat terjadi gempa, mengingat ketika terjadi gempa dan kaca pecah bisa saja melukai orang yang dibawah nya. Muatan gempa ini dapat dikurangi dengan memilih spesifikasi kaca bertipe secure glass yang tak melukai ketika pecah</p>
<p>Sesudah memahai mengenai manfaat, kelebihan, dan perhitungan pemasangan curtainwall kita dapat menyesuaikan spesfikasi yang ideal dan kombinasi nya untuk bangunan, Kami sebagai kontraktor jual jasa pasang curtain wall di tanggerang siap memberikan rekomendasi terbaik yang pantas dengan penggunaan dilapangan.</p>
<h3>Jasa Pasang Curtain Wall Batam</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhzx2sy-nETIA1OcwPZKMCAX2-TZ0XaKOUO5SqKHFyw4Gaqk4-p_zPEJHyLiqA5ETfvCUu6jDvBP64fQFi3t8BttEzvD6v1As0L7hf6aDEjqyAh6TMt1Xh6aKEUZUz0fHuOW98oHvFVqUDGyXXg5NhYDLFcrUNEl6hMg_07kFk1Huk67S5JOBy-N-yvsQ/s550/curtain%20wall%20spider%203.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Jasa pasang curtain wall malahan juga di hargai dengan harga per meter persegi m2 terpasang. Kami juga menyedikan jasa pasang curtain wall sekaligus dengan material ( kontraktor ). Spesfikasi rangka dan kaca, ketinggian bangunan, kerumitan desain dan lokasi pemasangan adalah hal yang memberi pengaruh pemasangan curtainwall. Harga pemasangan curtainwall umumnya dihitung berdasarkan luas permeter persegi m2 terpasang.</p>
<p>Beberapa faktor yang mempengaruhi nya ialah :</p>
<p>Lokasi pemasangan dalam dan luar kota mempengaruhi tarif mobilisasi dan de mobilisasi / mobdemob.<br />
Tinggi lantai bangunan. Ini terkait alat bantu yang akan digunakan berupa stagger atau gondola.</p>
<p><center><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/Dvvo2fu178Q" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/">Jasa Kaca Tempered (Partisi Kaca, Shower Box, dsb) Bergaransi!</a></em></p>
<h4>Info Lainnya:</h4>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produksi">https://kacatempered.co.id/produksi</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan">https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/ukuran">https://kacatempered.co.id/ukuran</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall">https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/bending">https://kacatempered.co.id/bending</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/printing">https://kacatempered.co.id/printing</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/cutting">https://kacatempered.co.id/cutting</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/">https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-cermin/">https://kaca.co.id/kaca-cermin/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-grafir/">https://kaca.co.id/kaca-grafir/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-inlay/">https://kaca.co.id/kaca-inlay/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-patri/">https://kaca.co.id/kaca-patri/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-spider/">https://kaca.co.id/kaca-spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-tempered/">https://kaca.co.id/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/partisi-kaca/">https://kaca.co.id/partisi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca/">https://kaca.co.id/pintu-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/railing-kaca/">https://kaca.co.id/railing-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/shower-box/">https://kaca.co.id/shower-box/</a></li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<h5>Jangkauan Wilayah Pengerjaan Curtain Wall Batam:</h5>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/curtain-wall-batam.html">https://kacatempered.co.id/curtain-wall-batam.html</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall-batam">https://kaca.co.id/curtain-wall-batam</a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Kontraktor Curtain Wall Bekasi &#8211; KacaTempered.co.id</title>
		<link>/kontraktor-curtain-wall-bekasi.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 27 Dec 2022 22:03:13 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Curtain Wall]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/kontraktor-curtain-wall-bekasi.html</guid>

					<description><![CDATA[Perkembangan desain bangunan Indonesia sudah amat pesat seandainya kita bandingkan dengan 20-30 tahun yang lalu. Semenjak penemuan material yang lebih ringan seperti metal, kaca dan teknologi panel sebagai substitusi tembok, desain fasad bangunan semakin bervariasi. Salah satu teknologi fasad yang populer dan tak jarang kita gunakan terlebih pada bangunan tinggi yaitu Tembok Tirai atau lebih &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/kontraktor-curtain-wall-bekasi.html"> <span class="screen-reader-text">Kontraktor Curtain Wall Bekasi &#8211; KacaTempered.co.id</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Perkembangan desain bangunan Indonesia sudah amat pesat seandainya kita bandingkan dengan 20-30 tahun yang lalu. Semenjak penemuan material yang lebih ringan seperti metal, kaca dan teknologi panel sebagai substitusi tembok, desain fasad bangunan semakin bervariasi. Salah satu teknologi <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Fasad">fasad</a> yang populer dan tak jarang kita gunakan terlebih pada bangunan tinggi yaitu Tembok Tirai atau lebih familiar dengan sebutan Curtain Wall.</p>
<p>Konsep pengaplikasian produk ini yaitu sebagai tembok atau penutup yang berfungsi menjadi saringan/pelindung bagian dalam bangunan dari cahaya sang surya, angin, dan gangguan lainnya dari luar bangunan. Curtain wall yaitu konstruksi non struktural. Artinya fasad ini tak membendung muatan bangunan secara keseluruhan. Akan namun desain dari produk ini wajib tetap kapabel menahan bobot dari curtain wall itu sendiri dan kapabel menahan bobot yang muncul dari elemen luar. Bobot itu seperti : bobot angin dan hujan, gempa bumi, suhu tinggi, sampai resiko terkena ledakan bom yang isunya sedang marak akhir akhir ini.</p>
<p><em>Baca Juga:</em> <em><a href="/kontraktor-curtain-wall-pangkalpinang.html">Kontraktor Curtain Wall Pangkalpinang &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h3>Macam Curtain Wall Bekasi</h3>
<p>Terdapat beberapa variasi produk ini berdasarkan sistem pemasangan atau instalasinya:</p>
<h4>Stick System</h4>
<p>Cara pemasangan curtain wall ini adalah dengan memasang balok- balok panjang yang berfungsi sebagai rangka/pigura. Umumnya pigura ini terbuat dari metal/ aluminium yang kemudian terpasang pada tiap-tiap struktur lantai, kolom dan balok bangunan.</p>
<p>Frame ini terproduksi terutamanya dulu melalui pabrik untuk kemudian kita pasang dan cara kerja finishing. Setelah semua frame selesai, barulah bahan pengisi yang terpilih kita pasang pada frame tersebut. Cara ini yaitu sistem yang paling biasa penggunaannya.</p>
<h4>Ladder System</h4>
<p>Sistem pemasangan curtain wall ini sangat mirip dengan Stick System. Frame-frame ini juga terproduksi terpenting dahulu oleh <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Pabrik">pabrik</a>. Hanya saja frame-bingkai ini tersusun seperti susunan tangga dan antar susunan tangga memiliki sambungannya tersendiri.</p>
<h4>Unitized System</h4>
<p>Yaitu sistem yang paling efisien dan praktis. Curtain wall ini terproduksi menjadi satu unit panel yang utuh antara frame dan bahan pengisi dengan modul tertentu. Modul ini terfabrikasi terpenting dahulu oleh pabrik sehingga ketika sampai lapangan, modul ini sudah siap kita pasang.</p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/kontraktor-curtain-wall-batu.html">Kontraktor Curtain Wall Batu &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h3>Spesifikasi Curtain Wall</h3>
<p>Banyaknya resiko dan bobot yang dihadapi bangunan tinggi menjadikan banyak tipe rangka untuk masing masing ketinggian bangunan. Variasi ramgka dari bahan logam tersebutpun dapat divariasikan bermacam-macam jenis wujud yang berbeda dari curtainwall.</p>
<p>Rangka aluminium dari bahan aluminium menjadi pilihan utama para desainer. Almunium yang mempunyaiberbagai ketebalan dapat menjadi pilihan. rangka alumunium malah dapat diperkuat dngan menggunakan besi galvanis atau yang variasi loga tahan karat lainnya.</p>
<p>Rangka curtain wall tangerang tidak berbeda dengan kusen aluminium, hanya saja format profilenya yang berbeda. profile almunium ini khusus dicetak untuk struktur curtain wall yang dipasang pada exterior, sehingg aman dipakai</p>
<p>Kenapa curtain wall bukan kusen aluminium ? Profile rangka almunium Curtain wall di desain untuk exterior sehingga tidak menampung air hujan, perawatan mudah, sementara almunium untuk dipasang pada interior seperti untuk partisi kaca dalam ruangan.</p>
<h2>Rangka Curtain Wall Bekasi</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhzx2sy-nETIA1OcwPZKMCAX2-TZ0XaKOUO5SqKHFyw4Gaqk4-p_zPEJHyLiqA5ETfvCUu6jDvBP64fQFi3t8BttEzvD6v1As0L7hf6aDEjqyAh6TMt1Xh6aKEUZUz0fHuOW98oHvFVqUDGyXXg5NhYDLFcrUNEl6hMg_07kFk1Huk67S5JOBy-N-yvsQ/s550/curtain%20wall%20spider%203.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Sebagian macam rangka curtainwall yang pernah kami kerjakan yaitu :</p>
<h3>Curtainwall Framaless</h3>
<p>Pada pemasangan ragam ini pada fasade bangunan tidak terlihat rangka dari luar, bagian rangka berada pada komponen dalam, sehingga seandainya dlihat dari luar bangunan tersebut full dari kaca yang berukuran modul kotak kotak.</p>
<p>Tipe kaca frameless ini disukai banyak orang karena kelihatan minimalis dan tidak mengganjal mata dengan kelihatannya rangka.</p>
<h3>Curtain Wall Frame</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjorfKV6Qf0RAx5sscueq6K7qhuYuKLfJnGn6IZJbxSvvjX3FkwI74LsA0RLv1qCh6-UEGQZqa3sbzF-YZq7KXRvdMEPegqjYpzq1ZobNq6x7a196SrCB0psg1n8QiJv4ghRWqR9SoATo_o0GZAcgRm2V6NfE34xhOEXJ-o7XMSKrYfRpht2wAY_uhRyw/s1900/pasang%20curtain%20wall%203.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Kebalikan dari yang diatas, pada tirai kaca ini justru menampakan bingkai, padahal kelihatan tidak minimalis dan harga lebih mahal karena ada pembelian material tambahan variasi ini mempunya daya yang lebih kokoh dan kuat dari pada yang tanpa pigura. Tetapi dengan desainer yang ahli, daya yang lebih bisa di buat menjadi tetap berestetika dengan.</p>
<h2>Tipe Kaca Curtain Wall Bekasi</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjorfKV6Qf0RAx5sscueq6K7qhuYuKLfJnGn6IZJbxSvvjX3FkwI74LsA0RLv1qCh6-UEGQZqa3sbzF-YZq7KXRvdMEPegqjYpzq1ZobNq6x7a196SrCB0psg1n8QiJv4ghRWqR9SoATo_o0GZAcgRm2V6NfE34xhOEXJ-o7XMSKrYfRpht2wAY_uhRyw/s1900/pasang%20curtain%20wall%203.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Kaca yang diterapkan dapat menggunakan ketebalan, warna, macam kaca dalam kelompok masing masing. Kombinasi antara 3 kategori tersebut akan menghasilan view dan manfaat yang berbeda.</p>
<h3>Harga Kaca Per M2 Bekasi</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiBVIFDnGIXSnHdqcZ7Fp6c2U50TTpg2ov1iA9gcgVz5vpkuW8NKkaQw9E31oGSalITXKxC9VM5Uh5iKXS0B9978xJluKVNPPaBQmFqsUuHFC8SMOVNOL-BX3hfbVUm3hnC-srTFnM3hhDpR-gb5X_R-_UqhWGHfsYgIQi4g86AMkQVZrNGMACeIqx6Lw/s800/pasang%20curtain%20wall%205.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Spesifikasi kaca yang bisa di pakai dapat dari kaca clear dan kaca tinted ( warna ), dan beragam finishing dan coating seperti reflektif dan stopsol, tempered, laminate Variasi bahan ini menyesuaikan kemauan dari pemilik bangunan yang mempunyai anggaran untuk pembelian.</p>
<h4>Ketebalan Kaca Curtain Wall Bekasi</h4>
<ul>
<li>5 mm</li>
<li>6 mm</li>
<li>8 mm</li>
<li>10 mm</li>
<li>12 mm</li>
</ul>
<p>Pemakaian berapa ketebalan kaca yang digunakan ini lebih dari berapa panjang dan lebar modul kaca dan luas kaca yang akan dipasang. Makan luas karenanya kaca yang diperlukan akan kian tebal.</p>
<p>Betapa lebih baik nya pemakaian kaca curtain wall ini menggunakan kaca tempered, mengingat posisi pemasangan yang diluar ruangan akan aman jika kaca pecah dan jatuh kebawah. Seandainya membutuhkan konsultasi pemakaian kaca bisa hubungi kami, Kami melayani jasa kontraktor pasang curtain wall di Bekasi.</p>
<h4>Warna Kaca Bekasi</h4>
<p>Banyak opsi warna kaca bisa dipilih seperti merah, kuning, hijau, biru, dengan finishing <a href="https://kbbi.web.id/reflektif">reflektif</a> atau tidak, juga finishing kaca seperti kaca tempered atau laminate dan banyak karakteristik warna kaca.</p>
<h3>Kelebihan Curtain Wall</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjoOkU89MSXGmAzXPwAHEiQHDnQ8m9flHuwB9-p9fEYSGpVSkeqLWqxFqF-wTydp7rm1ifvBFmXCl5vEp1n6D_BaLiGnh_MoKZbg4K844rvD4Ys2i0SAfdSRPyhG7KGpBLgyOd6YFGfWDhj6vbzxEpirCTQeY5TVEyJU9vy9xQ3Wqu1ROzVhkAs7d7m-Q/s1000/pasang%20curtain%20wall%204.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Banyak Kelebihan curtainwall yang membuatnya banyak digunakan pada bangunan bangunan iconic perusahaan ternama. diantara kelebihannya merupakan :</p>
<h4>Desain yang iconic</h4>
<p>Desain fasade bangunan oleh arsitek menghasilkan bangunan lebih indah, berestetika dan futuristik. Bebagai pola dan tipe dapat dipakai pantas selera. Pengaplikasian bahan kaca berwarna ikut serta menyokong keberhasilan dalam desain estetika nya.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Kaca Kualitas #1 Indonesia &#8211; Kaca.co.id</a></em></p>
<h4>View yang pencahayaan lega</h4>
<p>Pandangan yang luas dari dalam gedung membikin pandangan juga lepas dari dari ketinggian. Pemandangan menawan dari atas gedung membikin refresh dan tidak sumpek orang yang ada didalam. Pencahayaan yang jelas bahkan tak membutuhkan lampu banyak dari dalam ruangan.</p>
<h4>Biaya yang murah</h4>
<p>Dalam renovasi fasade kelihatan depan banguna yang sudah tua, menerapkan tirai kaca ini dapat menghemat, karena kaca harga kaca permeter persegi lebih murah dari pada harga bangunan tembok baru dan finishing cat yang akan dilakukan</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEh9GEFYfyUl4l8bItsbr4URUliCZPkAZSzFnfK1SrgH4pNYCluR9HcqigicoQlssHuXvYLznMFWPOeIr4Wj_s5ivlYWIvbRU5YrBTO8RcaRoDeKJ8wWhCUi8PkBdLMhkOLznKGZ9ieUH9qmovL40ooKK7s_SYBLgaz4ppopMn2StuqZMm1gJhrf6lWmFQ/s800/pasang%20curtain%20wall%202.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<h4>Pelaksanaan proses yang kencang</h4>
<p>Progres pelaksanaan yang lebih cepat dari pada dinding beton dapat mempercepat waktu proses bangunan, sehingga owner bangunan bisa menempati dan memfungsikan bangunan seperti yang diharapkannya.</p>
<h3>Perhitungan Empiris Curtain Wall Bekasi</h3>
<p>Memasang curtainwall untuk bangunan tinggi lebih dari 8 lantai memerlukan perhitungan <a href="https://kbbi.web.id/empiris">empiris</a> sebelum memasangnya. beberapa yang menjadi perhitungan para spesialis merupakan :</p>
<h4>Bobot Angin</h4>
<p>Muatan angin mejadi kendala utama dalam memasang curtaiwall, hembusan angin diketinggian ikut serta mempengaruhi structure gedung. Ada arsitek khusus dan konsultan spesialis dalam desain bangunan ini</p>
<h4>Bobot Berat</h4>
<p>Muatan kaca yang ditopang rangka juga menjadi perhatian arstiek untuk diserahkan kepada kontraktor untu pemasangan. kian tinggi gedung, kian berat muatan yang ditopang oleh rangka dan dudukan rangka yang melekat dibangunan. unutk perkuatan rangka banyak kita dapatkan teknis sambung yang ideal, masalahnya untuk bobot berat keseluruhan bisa dibagi optimal keberapa spot.</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjorfKV6Qf0RAx5sscueq6K7qhuYuKLfJnGn6IZJbxSvvjX3FkwI74LsA0RLv1qCh6-UEGQZqa3sbzF-YZq7KXRvdMEPegqjYpzq1ZobNq6x7a196SrCB0psg1n8QiJv4ghRWqR9SoATo_o0GZAcgRm2V6NfE34xhOEXJ-o7XMSKrYfRpht2wAY_uhRyw/s1900/pasang%20curtain%20wall%203.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<h4>Bobot Panas</h4>
<p>Curtainwall dari bahan kaca menyebabkan cahaya sang surya tembus kedalam ruangan, ini akan mengakibatkan pemborosan kekuatan listrik untuk sistim pendingin ruangan. Bobot ini bisa di atasi dengan pemilihan variasi kaca yang dapat buang panas seperti kaca reflektif dan cara kerja finishing kaca yang dapat menjalankannya.</p>
<h4>Beban Gempa</h4>
<p>Seberapa kuat tirai kaca ini sanggup menahan beban dikala terjadi gempa, mengingat dikala terjadi gempa dan kaca pecah dapat saja melukai orang yang dibawah nya. Bobot gempa ini dapat dikurangi dengan memilih spesifikasi kaca bertipe secure glass yang tidak melukai saat pecah</p>
<p>Sesudah memahai mengenai manfaat, kelebihan, dan perhitungan pemasangan curtainwall kita bisa menyesuaikan spesfikasi yang ideal dan kombinasi nya untuk bangunan, Kami sebagai kontraktor jual jasa pasang curtain wall di tanggerang siap memberikan saran terbaik yang layak dengan penggunaan dilapangan.</p>
<h3>Jasa Pasang Curtain Wall Bekasi</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhiWVABMDHHb2GUB3uH9wwiaCw-_fWgm6EZ-4NolDG8JhMtRA2TBPGU1TrASMHd4lQht6VmUCKUnDGUGvshJVHQ_OlpI-g6ybSUsrBmnOKWZEf_fXPtd50rxfcex8pjozZnMDKeZmcv9xb1xTIXgbZATpRGy2TTcxPB1PilDwnqvM1Ku7zf_nnJ6y7S1g/s400/curtain%20wall%20spider%202.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Jasa pasang curtain wall malah juga di hargai dengan harga per meter persegi m2 terpasang. Kami juga menyedikan jasa pasang curtain wall sekalian dengan material ( kontraktor ). Spesfikasi rangka dan kaca, ketinggian bangunan, kerumitan desain dan lokasi pemasangan yakni hal yang memberi pengaruh pemasangan curtainwall. Harga pemasangan curtainwall lazimnya dihitung berdasarkan luas permeter persegi m2 terpasang.</p>
<p>Beberapa elemen yang memberi pengaruh nya ialah :</p>
<p>Lokasi pemasangan dalam dan luar kota mempengaruhi biaya mobilisasi dan de mobilisasi / mobdemob.<br />
Tinggi lantai bangunan. Ini terkait alat bantu yang akan dipakai berupa stagger atau gondola.</p>
<p><center><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/xnFkxMTd4Ds" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/">Jasa Kaca Tempered (Partisi Kaca, Shower Box, dsb) Bergaransi!</a></em></p>
<h4>Info Lainnya:</h4>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produksi">https://kacatempered.co.id/produksi</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan">https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/ukuran">https://kacatempered.co.id/ukuran</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall">https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/bending">https://kacatempered.co.id/bending</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/printing">https://kacatempered.co.id/printing</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/cutting">https://kacatempered.co.id/cutting</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/">https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-cermin/">https://kaca.co.id/kaca-cermin/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-grafir/">https://kaca.co.id/kaca-grafir/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-inlay/">https://kaca.co.id/kaca-inlay/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-patri/">https://kaca.co.id/kaca-patri/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-spider/">https://kaca.co.id/kaca-spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-tempered/">https://kaca.co.id/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/partisi-kaca/">https://kaca.co.id/partisi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca/">https://kaca.co.id/pintu-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/railing-kaca/">https://kaca.co.id/railing-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/shower-box/">https://kaca.co.id/shower-box/</a></li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<h5>Jangkauan Wilayah Pengerjaan Curtain Wall Bekasi:</h5>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/curtain-wall-bekasi.html">https://kacatempered.co.id/curtain-wall-bekasi.html</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall-bekasi">https://kaca.co.id/curtain-wall-bekasi</a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Kontraktor Curtain Wall Batu &#8211; KacaTempered.co.id</title>
		<link>/kontraktor-curtain-wall-batu.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 23 Dec 2022 16:40:26 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Curtain Wall]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/kontraktor-curtain-wall-batu.html</guid>

					<description><![CDATA[Perkembangan desain bangunan Indonesia telah amat cepat jika kita bandingkan dengan 20-30 tahun yang lalu. Semenjak temuan material yang lebih ringan seperti metal, kaca dan teknologi panel sebagai pengganti tembok, desain fasad bangunan kian bervariasi. Salah satu teknologi fasad yang populer dan kerap kita pakai terlebih pada bangunan tinggi ialah Tembok Tirai atau lebih familiar &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/kontraktor-curtain-wall-batu.html"> <span class="screen-reader-text">Kontraktor Curtain Wall Batu &#8211; KacaTempered.co.id</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Perkembangan desain bangunan Indonesia telah amat cepat jika kita bandingkan dengan 20-30 tahun yang lalu. Semenjak temuan material yang lebih ringan seperti metal, kaca dan teknologi panel sebagai pengganti tembok, desain fasad bangunan kian bervariasi. Salah satu teknologi <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Fasad">fasad</a> yang populer dan kerap kita pakai terlebih pada bangunan tinggi ialah Tembok Tirai atau lebih familiar dengan sebutan Curtain Wall.</p>
<p>Konsep penerapan produk ini yaitu sebagai tembok atau penutup yang berfungsi menjadi saringan/pelindung bagian dalam bangunan dari sinar sang surya, angin, dan gangguan lainnya dari luar bangunan. Curtain wall yakni konstruksi non struktural. Artinya fasad ini tidak membendung muatan bangunan secara keseluruhan. Akan tapi desain dari produk ini harus konsisten sanggup menahan beban dari curtain wall itu sendiri dan kapabel membendung bobot yang timbul dari unsur luar. Beban itu seperti : bobot angin dan hujan, gempa bumi, temperatur tinggi, sampai resiko terkena ledakan bom yang isunya sedang marak akhir akhir ini.</p>
<p><em>Baca Juga:</em> <em><a href="/kontraktor-curtain-wall-denpasar.html">Kontraktor Curtain Wall Denpasar &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h3>Tipe Curtain Wall Batu</h3>
<p>Terdapat beberapa jenis produk ini menurut metode pemasangan atau instalasinya:</p>
<h4>Stick System</h4>
<p>Metode pemasangan curtain wall ini ialah dengan memasang balok- balok panjang yang berfungsi sebagai rangka/bingkai. Biasanya bingkai ini terbuat dari metal/ aluminium yang kemudian terpasang pada tiap-tiap struktur lantai, kolom dan balok bangunan.</p>
<p>Bingkai ini terproduksi terlebih dulu lewat pabrik untuk kemudian kita pasang dan proses finishing. Setelah semua bingkai selesai, barulah bahan pengisi yang terpilih kita pasang pada bingkai hal yang demikian. Cara ini ialah sistem yang paling awam pengaplikasiannya.</p>
<h4>Ladder System</h4>
<p>Cara pemasangan curtain wall ini amat mirip dengan Stick System. Pigura-pigura ini juga terproduksi secara khusus dahulu oleh <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Pabrik">pabrik</a>. Hanya saja pigura-pigura ini tertata seperti susunan tangga dan antar susunan tangga memiliki sambungannya tersendiri.</p>
<h4>Unitized System</h4>
<p>Merupakan cara yang paling efisien dan praktis. Curtain wall ini terproduksi menjadi satu unit panel yang utuh antara pigura dan bahan pengisi dengan modul tertentu. Modul ini terfabrikasi terutama dahulu oleh pabrik sehingga ketika sampai lapangan, modul ini sudah siap kita pasang.</p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/kontraktor-curtain-wall-surakarta.html">Kontraktor Curtain Wall Surakarta &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h3>Spesifikasi Curtain Wall</h3>
<p>Banyaknya resiko dan bobot yang dihadapi bangunan tinggi menjadikan banyak ragam rangka untuk masing masing ketinggian bangunan. Variasi ramgka dari bahan logam tersebutpun bisa divariasikan beragam variasi bentuk yang berbeda dari curtainwall.</p>
<p>Rangka aluminium dari bahan aluminium menjadi pilihan utama para desainer. Almunium yang mempunyaiberbagai ketebalan bisa menjadi pilihan. rangka alumunium malahan bisa diperkuat dngan memakai besi galvanis atau yang variasi loga tahan karat lainnya.</p>
<p>Rangka curtain wall tangerang tak berbeda dengan kusen aluminium, cuma saja wujud profilenya yang berbeda. profile aluminium ini khusus dicetak untuk struktur curtain wall yang dipasang pada exterior, sehingg aman diaplikasikan</p>
<p>Mengapa curtain wall bukan kusen alumunium ? Profile rangka alumunium Curtain wall di desain untuk exterior sehingga tidak menampung air hujan, perawatan mudah, sementara aluminium untuk dipasang pada interior seperti untuk partisi kaca dalam ruangan.</p>
<h2>Rangka Curtain Wall Batu</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhzx2sy-nETIA1OcwPZKMCAX2-TZ0XaKOUO5SqKHFyw4Gaqk4-p_zPEJHyLiqA5ETfvCUu6jDvBP64fQFi3t8BttEzvD6v1As0L7hf6aDEjqyAh6TMt1Xh6aKEUZUz0fHuOW98oHvFVqUDGyXXg5NhYDLFcrUNEl6hMg_07kFk1Huk67S5JOBy-N-yvsQ/s550/curtain%20wall%20spider%203.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Sebagian jenis rangka curtainwall yang pernah kami kerjakan yakni :</p>
<h3>Curtainwall Framaless</h3>
<p>Pada pemasangan jenis ini pada fasade bangunan tidak menonjol rangka dari luar, bagian rangka berada pada bagian dalam, sehingga bila dlihat dari luar bangunan tersebut full dari kaca yang berukuran modul kotak kotak.</p>
<p>Macam kaca frameless ini disukai banyak orang karena kelihatan minimalis dan tidak mengganjal mata dengan kelihatannya rangka.</p>
<h3>Curtain Wall Frame</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiYJ2msZQ2rQ8ulzVXqVqLyXMJZ_wCEbm6OZy_YOUye0rqjXnpB56Asae-K2_QVC_khwRJ7Z7u1IoSgKQX1LR60Tt0XVWc_6Y_NorJy0czpEH0Ftso_my7pKjT1Ngzz5HymLl9o1JWzORRz8qyeIt-KxcBbb1zIFn9wis8fQIOKysLFpjvErD-AQ-ifLQ/s800/pasang%20curtain%20wall%206.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Kebalikan dari yang diatas, pada tirai kaca ini justru menampakan pigura, sedangkan kelihatan tak minimalis dan harga lebih mahal sebab ada pembelian material tambahan ragam ini mempunya tenaga yang lebih kokoh dan kuat dari pada yang tanpa pigura. Melainkan dengan desainer yang spesialis, kekuatan yang lebih bisa di buat menjadi tetap berestetika dengan.</p>
<h2>Jenis Kaca Curtain Wall Batu</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgDMJhDdATZMyeHhlwEfpaq4sv1lbYgG65eZ0CeK7JYz463n32ZMwuUhfzJ1IHmziC4g2X-mpgVTPVXUOK9bjH3Du46wqipuX03gJ6wLsC1MUeSjELzXX9jtSHrcGU3unSFRqM7uWM_qMSlf_VQssBDQAdiU-HxRBryBbEV2lXAiPeKgLygcvZPgpR4ow/s500/curtain%20wall%20spider%201.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Kaca yang digunakan bisa memakai ketebalan, warna, tipe kaca dalam klasifikasi masing masing. Kombinasi antara 3 golongan tersebut akan menghasilan view dan manfaat yang berbeda.</p>
<h3>Harga Kaca Per M2 Batu</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjoOkU89MSXGmAzXPwAHEiQHDnQ8m9flHuwB9-p9fEYSGpVSkeqLWqxFqF-wTydp7rm1ifvBFmXCl5vEp1n6D_BaLiGnh_MoKZbg4K844rvD4Ys2i0SAfdSRPyhG7KGpBLgyOd6YFGfWDhj6vbzxEpirCTQeY5TVEyJU9vy9xQ3Wqu1ROzVhkAs7d7m-Q/s1000/pasang%20curtain%20wall%204.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Spesifikasi kaca yang dapat di gunakan dapat dari kaca clear dan kaca tinted ( warna ), dan pelbagai finishing dan coating seperti reflektif dan stopsol, tempered, laminate Macam bahan ini menyesuaikan keinginan dari pemilik bangunan yang memiliki anggaran untuk pembelian.</p>
<h4>Ketebalan Kaca Curtain Wall Batu</h4>
<ul>
<li>5 mm</li>
<li>6 mm</li>
<li>8 mm</li>
<li>10 mm</li>
<li>12 mm</li>
</ul>
<p>Pemakaian berapa ketebalan kaca yang diaplikasikan ini lebih dari berapa panjang dan lebar modul kaca dan luas kaca yang akan dipasang. Makan luas maka kaca yang dibutuhkan akan semakin tebal.</p>
<p>Betapa lebih bagus nya penerapan kaca curtain wall ini memakai kaca tempered, mengingat posisi pemasangan yang diluar ruangan akan aman jika kaca pecah dan jatuh kebawah. Jika memerlukan konsultasi penggunaan kaca bisa hubungi kami, Kami melayani jasa kontraktor pasang curtain wall di Batu.</p>
<h4>Warna Kaca Batu</h4>
<p>Banyak alternatif warna kaca bisa dipilih seperti merah, kuning, hijau, biru, dengan finishing <a href="https://kbbi.web.id/reflektif">reflektif</a> atau tidak, juga finishing kaca seperti kaca tempered atau laminate dan banyak karakteristik warna kaca.</p>
<h3>Kelebihan Curtain Wall</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiYJ2msZQ2rQ8ulzVXqVqLyXMJZ_wCEbm6OZy_YOUye0rqjXnpB56Asae-K2_QVC_khwRJ7Z7u1IoSgKQX1LR60Tt0XVWc_6Y_NorJy0czpEH0Ftso_my7pKjT1Ngzz5HymLl9o1JWzORRz8qyeIt-KxcBbb1zIFn9wis8fQIOKysLFpjvErD-AQ-ifLQ/s800/pasang%20curtain%20wall%206.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Banyak Kelebihan curtainwall yang membuatnya banyak digunakan pada bangunan bangunan iconic perusahaan ternama. diantara kelebihannya yakni :</p>
<h4>Desain yang iconic</h4>
<p>Desain fasade bangunan oleh arsitek mewujudkan bangunan lebih indah, berestetika dan futuristik. Bebagai pola dan variasi bisa diterapkan layak selera. Penerapan bahan kaca berwarna turut menyokong keberhasilan dalam desain estetika nya.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Kaca Kualitas #1 Indonesia &#8211; Kaca.co.id</a></em></p>
<h4>View yang pencahayaan lega</h4>
<p>Pandangan yang luas dari dalam gedung membikin pandangan juga lepas dari dari ketinggian. Pemandangan menawan dari atas gedung membikin refresh dan tak sumpek orang yang ada didalam. Pencahayaan yang terang malah tidak membutuhkan lampu banyak dari dalam ruangan.</p>
<h4>Biaya yang murah</h4>
<p>Dalam renovasi fasade terlihat depan banguna yang sudah tua, mengaplikasikan tirai kaca ini dapat menghemat, karena kaca harga kaca permeter persegi lebih murah dari pada harga bangunan tembok baru dan finishing cat yang akan dilakukan</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEh9GEFYfyUl4l8bItsbr4URUliCZPkAZSzFnfK1SrgH4pNYCluR9HcqigicoQlssHuXvYLznMFWPOeIr4Wj_s5ivlYWIvbRU5YrBTO8RcaRoDeKJ8wWhCUi8PkBdLMhkOLznKGZ9ieUH9qmovL40ooKK7s_SYBLgaz4ppopMn2StuqZMm1gJhrf6lWmFQ/s800/pasang%20curtain%20wall%202.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<h4>Pelaksanaan pelaksanaan yang cepat</h4>
<p>Cara pengerjaan yang lebih pesat dari pada dinding beton bisa mempercepat waktu progres bangunan, sehingga owner bangunan dapat menempati dan memfungsikan bangunan seperti yang diinginkannya.</p>
<h3>Perhitungan Empiris Curtain Wall Batu</h3>
<p>Memasang curtainwall untuk bangunan tinggi lebih dari 8 lantai membutuhkan perhitungan <a href="https://kbbi.web.id/empiris">empiris</a> sebelum memasangnya. beberapa yang menjadi perhitungan para ahli ialah :</p>
<h4>Muatan Angin</h4>
<p>Muatan angin mejadi kendala utama dalam memasang curtaiwall, hembusan angin diketinggian turut mempengaruhi structure gedung. Ada arsitek khusus dan konsultan spesialis dalam desain bangunan ini</p>
<h4>Bobot Berat</h4>
<p>Beban kaca yang disangga rangka juga menjadi perhatian arstiek untuk diserahkan kepada kontraktor untu pemasangan. kian tinggi gedung, kian berat muatan yang ditopang oleh rangka dan dudukan rangka yang merekat dibangunan. unutk perkuatan rangka banyak kita temukan teknis sambung yang pas, masalahnya untuk muatan berat keseluruhan dapat dibagi maksimal keberapa titik.</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjkSuz9UOvwpvn5DIno6HQ3tl_EyagwlnHsrQOidWagWNhWxBbX6HodogMZv-Fl3aQf8Zu1HuieyqfZnfBKvQK1boMf5IGvSeZnYK6NQEdrM2IFd79n6XVFv-wsUocCm8fAkAud_Au5GfaLUOIAsfUcaO6owLtTOFmy8xHxzgzd56FUlh-pSu7Ajn6Wtg/s400/curtain%20wall%20spider%204.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<h4>Beban Panas</h4>
<p>Curtainwall dari bahan kaca menyebabkan cahaya matahari tembus kedalam ruangan, ini akan mengakibatkan pemborosan tenaga listrik untuk sistim pendingin ruangan. Beban ini bisa di atasi dengan pemilihan macam kaca yang dapat buang panas seperti kaca reflektif dan cara kerja finishing kaca yang bisa menjalankannya.</p>
<h4>Bobot Gempa</h4>
<p>Seberapa kuat tirai kaca ini mampu menahan bobot saat terjadi gempa, mengingat ketika terjadi gempa dan kaca pecah dapat saja melukai orang yang dibawah nya. Muatan gempa ini bisa dikurangi dengan memilih spesifikasi kaca bertipe secure glass yang tidak melukai dikala pecah</p>
<p>Sesudah memahai mengenai manfaat, kelebihan, dan perhitungan pemasangan curtainwall kita bisa menyesuaikan spesfikasi yang pas dan kombinasi nya untuk bangunan, Kami sebagai kontraktor jual jasa pasang curtain wall di tanggerang siap memberikan rekomendasi terbaik yang pantas dengan pemakaian dilapangan.</p>
<h3>Jasa Pasang Curtain Wall Batu</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjoOkU89MSXGmAzXPwAHEiQHDnQ8m9flHuwB9-p9fEYSGpVSkeqLWqxFqF-wTydp7rm1ifvBFmXCl5vEp1n6D_BaLiGnh_MoKZbg4K844rvD4Ys2i0SAfdSRPyhG7KGpBLgyOd6YFGfWDhj6vbzxEpirCTQeY5TVEyJU9vy9xQ3Wqu1ROzVhkAs7d7m-Q/s1000/pasang%20curtain%20wall%204.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Jasa pasang curtain wall malah juga di hargai dengan harga per meter persegi m2 terpasang. Kami juga menyedikan jasa pasang curtain wall sekaligus dengan material ( kontraktor ). Spesfikasi rangka dan kaca, ketinggian bangunan, kerumitan desain dan lokasi pemasangan yakni hal yang memberi pengaruh pemasangan curtainwall. Harga pemasangan curtainwall umumnya dihitung menurut luas permeter persegi m2 terpasang.</p>
<p>Sebagian unsur yang memberi pengaruh nya yaitu :</p>
<p>Lokasi pemasangan dalam dan luar kota mempengaruhi tarif mobilisasi dan de mobilisasi / mobdemob.<br />
Tinggi lantai bangunan. Ini terkait alat bantu yang akan diaplikasikan berupa stagger atau gondola.</p>
<p><center><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/Dvvo2fu178Q" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/">Jasa Kaca Tempered (Partisi Kaca, Shower Box, dsb) Bergaransi!</a></em></p>
<h4>Info Lainnya:</h4>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produksi">https://kacatempered.co.id/produksi</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan">https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/ukuran">https://kacatempered.co.id/ukuran</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall">https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/bending">https://kacatempered.co.id/bending</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/printing">https://kacatempered.co.id/printing</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/cutting">https://kacatempered.co.id/cutting</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/">https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-cermin/">https://kaca.co.id/kaca-cermin/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-grafir/">https://kaca.co.id/kaca-grafir/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-inlay/">https://kaca.co.id/kaca-inlay/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-patri/">https://kaca.co.id/kaca-patri/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-spider/">https://kaca.co.id/kaca-spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-tempered/">https://kaca.co.id/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/partisi-kaca/">https://kaca.co.id/partisi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca/">https://kaca.co.id/pintu-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/railing-kaca/">https://kaca.co.id/railing-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/shower-box/">https://kaca.co.id/shower-box/</a></li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<h5>Jangkauan Wilayah Pengerjaan Curtain Wall Batu:</h5>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/curtain-wall-batu.html">https://kacatempered.co.id/curtain-wall-batu.html</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall-batu">https://kaca.co.id/curtain-wall-batu</a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Kontraktor Curtain Wall Balikpapan &#8211; KacaTempered.co.id</title>
		<link>/kontraktor-curtain-wall-balikpapan.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 09 Dec 2022 13:33:11 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Curtain Wall]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/kontraktor-curtain-wall-balikpapan.html</guid>

					<description><![CDATA[Perkembangan desain bangunan Indonesia sudah benar-benar kencang jika kita bandingkan dengan 20-30 tahun yang lalu. Sejak penemuan material yang lebih ringan seperti metal, kaca dan teknologi panel sebagai pengganti tembok, desain fasad bangunan semakin bervariasi. Salah satu teknologi fasad yang populer dan sering kali kita pakai terutamanya pada bangunan tinggi yakni Tembok Tirai atau lebih &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/kontraktor-curtain-wall-balikpapan.html"> <span class="screen-reader-text">Kontraktor Curtain Wall Balikpapan &#8211; KacaTempered.co.id</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Perkembangan desain bangunan Indonesia sudah benar-benar kencang jika kita bandingkan dengan 20-30 tahun yang lalu. Sejak penemuan material yang lebih ringan seperti metal, kaca dan teknologi panel sebagai pengganti tembok, desain fasad bangunan semakin bervariasi. Salah satu teknologi <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Fasad">fasad</a> yang populer dan sering kali kita pakai terutamanya pada bangunan tinggi yakni Tembok Tirai atau lebih terkenal dengan sebutan Curtain Wall.</p>
<p>Konsep pengaplikasian produk ini yaitu sebagai tembok atau penutup yang berfungsi menjadi saringan/pelindung komponen dalam bangunan dari sinar sang surya, angin, dan gangguan lainnya dari luar bangunan. Curtain wall yaitu konstruksi non struktural. Artinya fasad ini tak menahan muatan bangunan secara keseluruhan. Akan namun desain dari produk ini seharusnya tetap mampu membendung muatan dari curtain wall itu sendiri dan sanggup membendung bobot yang muncul dari unsur luar. Bobot itu seperti : muatan angin dan hujan, gempa bumi, temperatur tinggi, hingga resiko terkena ledakan bom yang isunya sedang marak akhir akhir ini.</p>
<p><em>Baca Juga:</em> <em><a href="/kontraktor-curtain-wall-tangerang.html">Kontraktor Curtain Wall Tangerang &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h3>Tipe Curtain Wall Balikpapan</h3>
<p>Terdapat beberapa macam produk ini menurut sistem pemasangan atau instalasinya:</p>
<h4>Stick System</h4>
<p>Cara pemasangan curtain wall ini merupakan dengan memasang balok- balok panjang yang berfungsi sebagai rangka/pigura. Biasanya pigura ini terbuat dari metal/ almunium yang kemudian terpasang pada tiap struktur lantai, kolom dan balok bangunan.</p>
<p>Frame ini terproduksi terpenting dahulu via pabrik untuk kemudian kita pasang dan pengerjaan finishing. Setelah seluruh pigura selesai, barulah bahan pengisi yang terpilih kita pasang pada frame tersebut. Cara ini adalah metode yang paling lazim penerapannya.</p>
<h4>Ladder System</h4>
<p>Sistem pemasangan curtain wall ini betul-betul mirip dengan Stick System. Frame-frame ini juga terproduksi khususnya dulu oleh <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Pabrik">pabrik</a>. Hanya saja bingkai-bingkai ini tertata seperti susunan tangga dan antar susunan tangga mempunyai sambungannya tersendiri.</p>
<h4>Unitized System</h4>
<p>Yakni sistem yang paling efisien dan praktis. Curtain wall ini terproduksi menjadi satu unit panel yang utuh antara bingkai dan bahan pengisi dengan modul tertentu. Modul ini terfabrikasi terpenting dulu oleh pabrik sehingga saat sampai lapangan, modul ini telah siap kita pasang.</p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/kontraktor-curtain-wall-kudus.html">Kontraktor Curtain Wall Kudus &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h3>Spesifikasi Curtain Wall</h3>
<p>Banyaknya resiko dan muatan yang dihadapi bangunan tinggi menjadikan banyak macam rangka untuk masing masing ketinggian bangunan. Jenis ramgka dari bahan logam tersebutpun bisa divariasikan berjenis-jenis ragam wujud yang berbeda dari curtainwall.</p>
<p>Rangka aluminium dari bahan almunium menjadi pilihan utama para desainer. Alumunium yang mempunyaiberbagai ketebalan bisa menjadi opsi. rangka almunium bahkan dapat diperkuat dngan menggunakan besi galvanis atau yang macam loga bendung karat lainnya.</p>
<p>Rangka curtain wall tangerang tidak berbeda dengan kusen aluminium, cuma saja bentuk profilenya yang berbeda. profile almunium ini khusus dicetak untuk struktur curtain wall yang dipasang pada exterior, sehingg aman diaplikasikan</p>
<p>Mengapa curtain wall bukan kusen aluminium ? Profile rangka alumunium Curtain wall di desain untuk exterior sehingga tak menampung air hujan, perawatan gampang, sementara almunium untuk dipasang pada interior seperti untuk partisi kaca dalam ruangan.</p>
<h2>Rangka Curtain Wall Balikpapan</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjkSuz9UOvwpvn5DIno6HQ3tl_EyagwlnHsrQOidWagWNhWxBbX6HodogMZv-Fl3aQf8Zu1HuieyqfZnfBKvQK1boMf5IGvSeZnYK6NQEdrM2IFd79n6XVFv-wsUocCm8fAkAud_Au5GfaLUOIAsfUcaO6owLtTOFmy8xHxzgzd56FUlh-pSu7Ajn6Wtg/s400/curtain%20wall%20spider%204.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Beberapa variasi rangka curtainwall yang pernah kami kerjakan ialah :</p>
<h3>Curtainwall Framaless</h3>
<p>Pada pemasangan tipe ini pada fasade bangunan tak tampak rangka dari luar, bagian rangka berada pada bagian dalam, sehingga jika dlihat dari luar bangunan tersebut full dari kaca yang berukuran modul kotak kotak.</p>
<p>Macam kaca frameless ini disukai banyak orang sebab kelihatan minimalis dan tak mengganjal mata dengan kelihatannya rangka.</p>
<h3>Curtain Wall Frame</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgDMJhDdATZMyeHhlwEfpaq4sv1lbYgG65eZ0CeK7JYz463n32ZMwuUhfzJ1IHmziC4g2X-mpgVTPVXUOK9bjH3Du46wqipuX03gJ6wLsC1MUeSjELzXX9jtSHrcGU3unSFRqM7uWM_qMSlf_VQssBDQAdiU-HxRBryBbEV2lXAiPeKgLygcvZPgpR4ow/s500/curtain%20wall%20spider%201.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Kebalikan dari yang diatas, pada tirai kaca ini justru menampakan frame, meski kelihatan tidak minimalis dan harga lebih mahal sebab ada pembelian material tambahan macam ini mempunya daya yang lebih kokoh dan kuat dari pada yang tanpa pigura. Tetapi dengan desainer yang pakar, daya yang lebih bisa di buat menjadi konsisten berestetika dengan.</p>
<h2>Variasi Kaca Curtain Wall Balikpapan</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhzx2sy-nETIA1OcwPZKMCAX2-TZ0XaKOUO5SqKHFyw4Gaqk4-p_zPEJHyLiqA5ETfvCUu6jDvBP64fQFi3t8BttEzvD6v1As0L7hf6aDEjqyAh6TMt1Xh6aKEUZUz0fHuOW98oHvFVqUDGyXXg5NhYDLFcrUNEl6hMg_07kFk1Huk67S5JOBy-N-yvsQ/s550/curtain%20wall%20spider%203.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Kaca yang dipakai dapat mengaplikasikan ketebalan, warna, ragam kaca dalam klasifikasi masing masing. Kombinasi antara 3 kelompok hal yang demikian akan menghasilan view dan manfaat yang berbeda.</p>
<h3>Harga Kaca Per M2 Balikpapan</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhiWVABMDHHb2GUB3uH9wwiaCw-_fWgm6EZ-4NolDG8JhMtRA2TBPGU1TrASMHd4lQht6VmUCKUnDGUGvshJVHQ_OlpI-g6ybSUsrBmnOKWZEf_fXPtd50rxfcex8pjozZnMDKeZmcv9xb1xTIXgbZATpRGy2TTcxPB1PilDwnqvM1Ku7zf_nnJ6y7S1g/s400/curtain%20wall%20spider%202.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Spesifikasi kaca yang bisa di gunakan bisa dari kaca clear dan kaca tinted ( warna ), dan beraneka finishing dan coating seperti reflektif dan stopsol, tempered, laminate Jenis bahan ini menyesuaikan kemauan dari pemilik bangunan yang mempunyai anggaran untuk pembelian.</p>
<h4>Ketebalan Kaca Curtain Wall Balikpapan</h4>
<ul>
<li>5 mm</li>
<li>6 mm</li>
<li>8 mm</li>
<li>10 mm</li>
<li>12 mm</li>
</ul>
<p>Pemakaian berapa ketebalan kaca yang diterapkan ini lebih dari berapa panjang dan lebar modul kaca dan luas kaca yang akan dipasang. Makan luas karenanya kaca yang diperlukan akan kian tebal.</p>
<p>Betapa lebih bagus nya pengaplikasian kaca curtain wall ini mengaplikasikan kaca tempered, mengingat posisi pemasangan yang diluar ruangan akan aman apabila kaca pecah dan jatuh kebawah. Jikalau memerlukan konsultasi pemakaian kaca dapat hubungi kami, Kami melayani jasa kontraktor pasang curtain wall di Balikpapan.</p>
<h4>Warna Kaca Balikpapan</h4>
<p>Banyak pilihan warna kaca bisa dipilih seperti merah, kuning, hijau, biru, dengan finishing <a href="https://kbbi.web.id/reflektif">reflektif</a> atau tak, juga finishing kaca seperti kaca tempered atau laminate dan banyak karakteristik warna kaca.</p>
<h3>Kelebihan Curtain Wall</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgDMJhDdATZMyeHhlwEfpaq4sv1lbYgG65eZ0CeK7JYz463n32ZMwuUhfzJ1IHmziC4g2X-mpgVTPVXUOK9bjH3Du46wqipuX03gJ6wLsC1MUeSjELzXX9jtSHrcGU3unSFRqM7uWM_qMSlf_VQssBDQAdiU-HxRBryBbEV2lXAiPeKgLygcvZPgpR4ow/s500/curtain%20wall%20spider%201.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Banyak Kelebihan curtainwall yang membuatnya banyak diaplikasikan pada bangunan bangunan iconic perusahaan ternama. diantara kelebihannya yakni :</p>
<h4>Desain yang iconic</h4>
<p>Desain fasade bangunan oleh arsitek menghasilkan bangunan lebih menawan, berestetika dan futuristik. Bebagai pola dan variasi dapat digunakan pantas selera. Penggunaan bahan kaca berwarna ikut mendukung keberhasilan dalam desain estetika nya.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Kaca Kualitas #1 Indonesia &#8211; Kaca.co.id</a></em></p>
<h4>View yang pencahayaan lega</h4>
<p>Pandangan yang luas dari dalam gedung membuat pandangan juga lepas dari dari ketinggian. Pemandangan indah dari atas gedung membikin refresh dan tak sumpek orang yang ada didalam. Pencahayaan yang jelas pun tidak memerlukan lampu banyak dari dalam ruangan.</p>
<h4>Biaya yang murah</h4>
<p>Dalam renovasi fasade kelihatan depan banguna yang sudah tua, menerapkan tirai kaca ini dapat menghemat, karena kaca harga kaca permeter persegi lebih murah dari pada harga bangunan tembok baru dan finishing cat yang akan dikerjakan</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiBVIFDnGIXSnHdqcZ7Fp6c2U50TTpg2ov1iA9gcgVz5vpkuW8NKkaQw9E31oGSalITXKxC9VM5Uh5iKXS0B9978xJluKVNPPaBQmFqsUuHFC8SMOVNOL-BX3hfbVUm3hnC-srTFnM3hhDpR-gb5X_R-_UqhWGHfsYgIQi4g86AMkQVZrNGMACeIqx6Lw/s800/pasang%20curtain%20wall%205.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<h4>Cara cara kerja yang pesat</h4>
<p>Progres progres yang lebih cepat dari pada dinding beton dapat mempercepat waktu pelaksanaan bangunan, sehingga owner bangunan dapat menempati dan memfungsikan bangunan seperti yang diinginkannya.</p>
<h3>Perhitungan Empiris Curtain Wall Balikpapan</h3>
<p>Memasang curtainwall untuk bangunan tinggi lebih dari 8 lantai memerlukan perhitungan <a href="https://kbbi.web.id/empiris">empiris</a> sebelum memasangnya. sebagian yang menjadi perhitungan para pakar yaitu :</p>
<h4>Muatan Angin</h4>
<p>Beban angin mejadi kendala utama dalam memasang curtaiwall, tiupan angin diketinggian ikut memberi pengaruh structure gedung. Ada arsitek khusus dan konsultan pakar dalam desain bangunan ini</p>
<h4>Beban Berat</h4>
<p>Bobot kaca yang ditopang rangka juga menjadi perhatian arstiek untuk diserahkan kepada kontraktor untu pemasangan. semakin tinggi gedung, semakin berat beban yang ditopang oleh rangka dan dudukan rangka yang merekat dibangunan. unutk perkuatan rangka banyak kita temukan teknis sambung yang ideal, masalahnya untuk bobot berat keseluruhan dapat dibagi maksimal keberapa spot.</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEh-TBQZ6lSxa2Fr1KbOvTZcgl_oX3ADVnMCU7EZHlhiJd4ZLXho5q_-yiBqXK_B9R_GYiTy0gutfA2JK6vz8d9oENb_avse4T_dkGWvPAxaalyW8wjCqtaPc7PoXODmF4kmEp-kKT0PVJXWeNbKhn-k09MPqNZZbnfThc_Nv0RxJR_0VXFhya1Vkn9o6Q/s1590/curtain%20wall%20spider%205.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<h4>Muatan Panas</h4>
<p>Curtainwall dari bahan kaca menyebabkan cahaya matahari tembus kedalam ruangan, ini akan mengakibatkan pemborosan daya listrik untuk sistim pendingin ruangan. Muatan ini bisa di atasi dengan pemilihan tipe kaca yang bisa membuang panas seperti kaca reflektif dan cara kerja finishing kaca yang bisa melaksanakannya.</p>
<h4>Muatan Gempa</h4>
<p>Seberapa kuat tirai kaca ini sanggup membendung muatan dikala terjadi gempa, mengingat ketika terjadi gempa dan kaca pecah bisa saja melukai orang yang dibawah nya. Bobot gempa ini bisa dikurangi dengan memilih spesifikasi kaca bertipe secure glass yang tak melukai ketika pecah</p>
<p>Sesudah memahai mengenai manfaat, kelebihan, dan perhitungan pemasangan curtainwall kita bisa menyesuaikan spesfikasi yang ideal dan kombinasi nya untuk bangunan, Kami sebagai kontraktor jual jasa pasang curtain wall di tanggerang siap memberikan rekomendasi terbaik yang layak dengan penerapan dilapangan.</p>
<h3>Jasa Pasang Curtain Wall Balikpapan</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiBVIFDnGIXSnHdqcZ7Fp6c2U50TTpg2ov1iA9gcgVz5vpkuW8NKkaQw9E31oGSalITXKxC9VM5Uh5iKXS0B9978xJluKVNPPaBQmFqsUuHFC8SMOVNOL-BX3hfbVUm3hnC-srTFnM3hhDpR-gb5X_R-_UqhWGHfsYgIQi4g86AMkQVZrNGMACeIqx6Lw/s800/pasang%20curtain%20wall%205.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Jasa pasang curtain wall pun juga di hargai dengan harga per meter persegi m2 terpasang. Kami juga menyedikan jasa pasang curtain wall sekaligus dengan material ( kontraktor ). Spesfikasi rangka dan kaca, ketinggian bangunan, kerumitan desain dan lokasi pemasangan yaitu hal yang mempengaruhi pemasangan curtainwall. Harga pemasangan curtainwall lazimnya dihitung menurut luas permeter persegi m2 terpasang.</p>
<p>Sebagian unsur yang mempengaruhi nya ialah :</p>
<p>Lokasi pemasangan dalam dan luar kota memberi pengaruh biaya mobilisasi dan de mobilisasi / mobdemob.<br />
Tinggi lantai bangunan. Ini berhubungan alat tolong yang akan diterapkan berupa stagger atau gondola.</p>
<p><center><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/anDpPiKed0s" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/">Jasa Kaca Tempered (Partisi Kaca, Shower Box, dsb) Bergaransi!</a></em></p>
<h4>Info Lainnya:</h4>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produksi">https://kacatempered.co.id/produksi</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan">https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/ukuran">https://kacatempered.co.id/ukuran</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall">https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/bending">https://kacatempered.co.id/bending</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/printing">https://kacatempered.co.id/printing</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/cutting">https://kacatempered.co.id/cutting</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/">https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-cermin/">https://kaca.co.id/kaca-cermin/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-grafir/">https://kaca.co.id/kaca-grafir/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-inlay/">https://kaca.co.id/kaca-inlay/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-patri/">https://kaca.co.id/kaca-patri/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-spider/">https://kaca.co.id/kaca-spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-tempered/">https://kaca.co.id/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/partisi-kaca/">https://kaca.co.id/partisi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca/">https://kaca.co.id/pintu-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/railing-kaca/">https://kaca.co.id/railing-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/shower-box/">https://kaca.co.id/shower-box/</a></li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<h5>Jangkauan Wilayah Pengerjaan Curtain Wall Balikpapan:</h5>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/curtain-wall-balikpapan.html">https://kacatempered.co.id/curtain-wall-balikpapan.html</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall-balikpapan">https://kaca.co.id/curtain-wall-balikpapan</a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Kontraktor Curtain Wall Jambi &#8211; KacaTempered.co.id</title>
		<link>/kontraktor-curtain-wall-jambi.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Dec 2022 19:03:30 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Curtain Wall]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/kontraktor-curtain-wall-jambi.html</guid>

					<description><![CDATA[Perkembangan desain bangunan Indonesia telah sungguh-sungguh pesat sekiranya kita bandingkan dengan 20-30 tahun yang lalu. Sejak penemuan kreatif material yang lebih ringan seperti metal, kaca dan teknologi panel sebagai substitusi tembok, desain fasad bangunan kian bervariasi. Salah satu teknologi fasad yang populer dan kerap kita pakai khususnya pada bangunan tinggi yaitu Tembok Tirai atau lebih &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/kontraktor-curtain-wall-jambi.html"> <span class="screen-reader-text">Kontraktor Curtain Wall Jambi &#8211; KacaTempered.co.id</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Perkembangan desain bangunan Indonesia telah sungguh-sungguh pesat sekiranya kita bandingkan dengan 20-30 tahun yang lalu. Sejak penemuan kreatif material yang lebih ringan seperti metal, kaca dan teknologi panel sebagai substitusi tembok, desain fasad bangunan kian bervariasi. Salah satu teknologi <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Fasad">fasad</a> yang populer dan kerap kita pakai khususnya pada bangunan tinggi yaitu Tembok Tirai atau lebih tenar dengan sebutan Curtain Wall.</p>
<p>Konsep penerapan produk ini yakni sebagai tembok atau penutup yang berfungsi menjadi filter/pelindung bagian dalam bangunan dari sinar matahari, angin, dan gangguan lainnya dari luar bangunan. Curtain wall merupakan konstruksi non struktural. Artinya fasad ini tidak membendung bobot bangunan secara keseluruhan. Akan tapi desain dari produk ini patut tetap mampu membendung bobot dari curtain wall itu sendiri dan cakap membendung beban yang timbul dari faktor luar. Bobot itu seperti : muatan angin dan hujan, gempa bumi, suhu tinggi, sampai resiko terkena ledakan bom yang isunya sedang marak akhir akhir ini.</p>
<p><em>Baca Juga:</em> <em><a href="/kontraktor-curtain-wall-ngawi.html">Kontraktor Curtain Wall Ngawi &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h3>Jenis Curtain Wall Jambi</h3>
<p>Terdapat sebagian ragam produk ini menurut metode pemasangan atau instalasinya:</p>
<h4>Stick System</h4>
<p>Cara pemasangan curtain wall ini yakni dengan memasang balok- balok panjang yang berfungsi sebagai rangka/frame. Lazimnya frame ini terbuat dari metal/ aluminium yang kemudian terpasang pada tiap struktur lantai, kolom dan balok bangunan.</p>
<p>Bingkai ini terproduksi terutama dulu melewati pabrik untuk kemudian kita pasang dan proses finishing. Setelah seluruh bingkai selesai, barulah bahan pengisi yang terpilih kita pasang pada bingkai tersebut. Cara ini adalah cara yang paling biasa pemakaiannya.</p>
<h4>Ladder System</h4>
<p>Cara pemasangan curtain wall ini sungguh-sungguh mirip dengan Stick System. Bingkai-frame ini juga terproduksi terutama dulu oleh <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Pabrik">pabrik</a>. Hanya saja pigura-bingkai ini tersusun seperti susunan tangga dan antar susunan tangga mempunyai sambungannya tersendiri.</p>
<h4>Unitized System</h4>
<p>Adalah cara yang paling efisien dan praktis. Curtain wall ini terproduksi menjadi satu unit panel yang utuh antara frame dan bahan pengisi dengan modul tertentu. Modul ini terfabrikasi terpenting dahulu oleh pabrik sehingga saat hingga lapangan, modul ini telah siap kita pasang.</p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/kontraktor-curtain-wall-gorontalo.html">Kontraktor Curtain Wall Gorontalo &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h3>Spesifikasi Curtain Wall</h3>
<p>Banyaknya resiko dan muatan yang dihadapi bangunan tinggi menjadikan banyak macam rangka untuk masing masing ketinggian bangunan. Macam ramgka dari bahan logam tersebutpun dapat divariasikan bermacam-macam ragam format yang berbeda dari curtainwall.</p>
<p>Rangka alumunium dari bahan aluminium menjadi alternatif utama para desainer. Almunium yang mempunyaiberbagai ketebalan bisa menjadi opsi. rangka aluminium bahkan dapat diperkuat dngan memakai besi galvanis atau yang tipe loga bendung karat lainnya.</p>
<p>Rangka curtain wall tangerang tak berbeda dengan kusen almunium, cuma saja wujud profilenya yang berbeda. profile almunium ini khusus dicetak untuk struktur curtain wall yang dipasang pada exterior, sehingg aman dipakai</p>
<p>Kenapa curtain wall bukan kusen almunium ? Profile rangka alumunium Curtain wall di desain untuk exterior sehingga tidak menampung air hujan, perawatan mudah, sementara almunium untuk dipasang pada interior seperti untuk partisi kaca dalam ruangan.</p>
<h2>Rangka Curtain Wall Jambi</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiBVIFDnGIXSnHdqcZ7Fp6c2U50TTpg2ov1iA9gcgVz5vpkuW8NKkaQw9E31oGSalITXKxC9VM5Uh5iKXS0B9978xJluKVNPPaBQmFqsUuHFC8SMOVNOL-BX3hfbVUm3hnC-srTFnM3hhDpR-gb5X_R-_UqhWGHfsYgIQi4g86AMkQVZrNGMACeIqx6Lw/s800/pasang%20curtain%20wall%205.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Beberapa macam rangka curtainwall yang pernah kami kerjakan yakni :</p>
<h3>Curtainwall Framaless</h3>
<p>Pada pemasangan ragam ini pada fasade bangunan tak tampak rangka dari luar, komponen rangka berada pada komponen dalam, sehingga jikalau dlihat dari luar bangunan tersebut full dari kaca yang berukuran modul kotak kotak.</p>
<p>Macam kaca frameless ini disukai banyak orang karena tampak minimalis dan tidak mengganjal mata dengan kelihatannya rangka.</p>
<h3>Curtain Wall Frame</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEh9GEFYfyUl4l8bItsbr4URUliCZPkAZSzFnfK1SrgH4pNYCluR9HcqigicoQlssHuXvYLznMFWPOeIr4Wj_s5ivlYWIvbRU5YrBTO8RcaRoDeKJ8wWhCUi8PkBdLMhkOLznKGZ9ieUH9qmovL40ooKK7s_SYBLgaz4ppopMn2StuqZMm1gJhrf6lWmFQ/s800/pasang%20curtain%20wall%202.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Kebalikan dari yang diatas, pada tirai kaca ini justru menampakan frame, walaupun menonjol tidak minimalis dan harga lebih mahal sebab ada pembelian material tambahan macam ini mempunya daya yang lebih kokoh dan kuat dari pada yang tanpa pigura. Tapi dengan desainer yang pakar, tenaga yang lebih bisa di buat menjadi tetap berestetika dengan.</p>
<h2>Jenis Kaca Curtain Wall Jambi</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEh9GEFYfyUl4l8bItsbr4URUliCZPkAZSzFnfK1SrgH4pNYCluR9HcqigicoQlssHuXvYLznMFWPOeIr4Wj_s5ivlYWIvbRU5YrBTO8RcaRoDeKJ8wWhCUi8PkBdLMhkOLznKGZ9ieUH9qmovL40ooKK7s_SYBLgaz4ppopMn2StuqZMm1gJhrf6lWmFQ/s800/pasang%20curtain%20wall%202.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Kaca yang dipakai dapat memakai ketebalan, warna, variasi kaca dalam kategori masing masing. Kombinasi antara 3 klasifikasi tersebut akan menghasilan view dan manfaat yang berbeda.</p>
<h3>Harga Kaca Per M2 Jambi</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhiWVABMDHHb2GUB3uH9wwiaCw-_fWgm6EZ-4NolDG8JhMtRA2TBPGU1TrASMHd4lQht6VmUCKUnDGUGvshJVHQ_OlpI-g6ybSUsrBmnOKWZEf_fXPtd50rxfcex8pjozZnMDKeZmcv9xb1xTIXgbZATpRGy2TTcxPB1PilDwnqvM1Ku7zf_nnJ6y7S1g/s400/curtain%20wall%20spider%202.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Spesifikasi kaca yang dapat di gunakan bisa dari kaca clear dan kaca tinted ( warna ), dan beraneka finishing dan coating seperti reflektif dan stopsol, tempered, laminate Variasi bahan ini menyesuaikan kemauan dari pemilik bangunan yang mempunyai anggaran untuk pembelian.</p>
<h4>Ketebalan Kaca Curtain Wall Jambi</h4>
<ul>
<li>5 mm</li>
<li>6 mm</li>
<li>8 mm</li>
<li>10 mm</li>
<li>12 mm</li>
</ul>
<p>Pemakaian berapa ketebalan kaca yang dipakai ini lebih dari berapa panjang dan lebar modul kaca dan luas kaca yang akan dipasang. Makan luas karenanya kaca yang diperlukan akan kian tebal.</p>
<p>Betapa lebih bagus nya penerapan kaca curtain wall ini memakai kaca tempered, mengingat posisi pemasangan yang diluar ruangan akan aman sekiranya kaca pecah dan jatuh kebawah. Sekiranya memerlukan konsultasi pemakaian kaca bisa hubungi kami, Kami melayani jasa kontraktor pasang curtain wall di Jambi.</p>
<h4>Warna Kaca Jambi</h4>
<p>Banyak opsi warna kaca dapat dipilih seperti merah, kuning, hijau, biru, dengan finishing <a href="https://kbbi.web.id/reflektif">reflektif</a> atau tak, juga finishing kaca seperti kaca tempered atau laminate dan banyak karakteristik warna kaca.</p>
<h3>Kelebihan Curtain Wall</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgDMJhDdATZMyeHhlwEfpaq4sv1lbYgG65eZ0CeK7JYz463n32ZMwuUhfzJ1IHmziC4g2X-mpgVTPVXUOK9bjH3Du46wqipuX03gJ6wLsC1MUeSjELzXX9jtSHrcGU3unSFRqM7uWM_qMSlf_VQssBDQAdiU-HxRBryBbEV2lXAiPeKgLygcvZPgpR4ow/s500/curtain%20wall%20spider%201.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Banyak Kelebihan curtainwall yang membuatnya banyak diterapkan pada bangunan bangunan iconic perusahaan ternama. diantara kelebihannya yakni :</p>
<h4>Desain yang iconic</h4>
<p>Desain fasade bangunan oleh arsitek mewujudkan bangunan lebih indah, berestetika dan futuristik. Bebagai pola dan macam bisa diaplikasikan layak selera. Pemakaian bahan kaca berwarna turut mendorong keberhasilan dalam desain keindahan nya.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Kaca Kualitas #1 Indonesia &#8211; Kaca.co.id</a></em></p>
<h4>View yang pencahayaan lega</h4>
<p>Pandangan yang luas dari dalam gedung membuat pandangan juga lepas dari dari ketinggian. Panorama cantik dari atas gedung membikin refresh dan tidak sumpek orang yang ada didalam. Pencahayaan yang jelas malahan tak membutuhkan lampu banyak dari dalam ruangan.</p>
<h4>Tarif yang murah</h4>
<p>Dalam renovasi fasade tampak depan banguna yang sudah tua, menerapkan tirai kaca ini dapat menghemat, karena kaca harga kaca permeter persegi lebih murah dari pada harga bangunan tembok baru dan finishing cat yang akan dijalankan</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEh9GEFYfyUl4l8bItsbr4URUliCZPkAZSzFnfK1SrgH4pNYCluR9HcqigicoQlssHuXvYLznMFWPOeIr4Wj_s5ivlYWIvbRU5YrBTO8RcaRoDeKJ8wWhCUi8PkBdLMhkOLznKGZ9ieUH9qmovL40ooKK7s_SYBLgaz4ppopMn2StuqZMm1gJhrf6lWmFQ/s800/pasang%20curtain%20wall%202.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<h4>Pelaksanaan pelaksanaan yang cepat</h4>
<p>Pengerjaan proses yang lebih pesat dari pada dinding beton dapat mempercepat waktu pelaksanaan bangunan, sehingga owner bangunan bisa menempati dan memfungsikan bangunan seperti yang diinginkannya.</p>
<h3>Perhitungan Empiris Curtain Wall Jambi</h3>
<p>Memasang curtainwall untuk bangunan tinggi lebih dari 8 lantai membutuhkan perhitungan <a href="https://kbbi.web.id/empiris">empiris</a> sebelum memasangnya. sebagian yang menjadi perhitungan para ahli ialah :</p>
<h4>Muatan Angin</h4>
<p>Muatan angin mejadi kendala utama dalam memasang curtaiwall, tiupan angin diketinggian ikut mempengaruhi structure gedung. Ada arsitek khusus dan konsultan ahli dalam desain bangunan ini</p>
<h4>Muatan Berat</h4>
<p>Muatan kaca yang disangga rangka juga menjadi perhatian arstiek untuk diserahkan kepada kontraktor untu pemasangan. kian tinggi gedung, kian berat bobot yang ditopang oleh rangka dan dudukan rangka yang merekat dibangunan. unutk perkuatan rangka banyak kita peroleh teknis sambung yang tepat, masalahnya untuk bobot berat keseluruhan bisa dibagi optimal keberapa titik.</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjkSuz9UOvwpvn5DIno6HQ3tl_EyagwlnHsrQOidWagWNhWxBbX6HodogMZv-Fl3aQf8Zu1HuieyqfZnfBKvQK1boMf5IGvSeZnYK6NQEdrM2IFd79n6XVFv-wsUocCm8fAkAud_Au5GfaLUOIAsfUcaO6owLtTOFmy8xHxzgzd56FUlh-pSu7Ajn6Wtg/s400/curtain%20wall%20spider%204.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<h4>Bobot Panas</h4>
<p>Curtainwall dari bahan kaca menyebabkan sinar matahari tembus kedalam ruangan, ini akan mengakibatkan pemborosan kekuatan listrik untuk sistim pendingin ruangan. Bobot ini dapat di atasi dengan pemilihan ragam kaca yang dapat buang panas seperti kaca reflektif dan proses finishing kaca yang bisa mengerjakannya.</p>
<h4>Bobot Gempa</h4>
<p>Seberapa kuat tirai kaca ini kapabel membendung beban dikala terjadi gempa, mengingat saat terjadi gempa dan kaca pecah bisa saja melukai orang yang dibawah nya. Muatan gempa ini dapat dikurangi dengan memilih spesifikasi kaca bertipe secure glass yang tidak melukai dikala pecah</p>
<p>Setelah memahai mengenai manfaat, kelebihan, dan perhitungan pemasangan curtainwall kita bisa menyesuaikan spesfikasi yang pas dan kombinasi nya untuk bangunan, Kami sebagai kontraktor jual jasa pasang curtain wall di tanggerang siap memberikan rekomendasi terbaik yang sesuai dengan penerapan dilapangan.</p>
<h3>Jasa Pasang Curtain Wall Jambi</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgDMJhDdATZMyeHhlwEfpaq4sv1lbYgG65eZ0CeK7JYz463n32ZMwuUhfzJ1IHmziC4g2X-mpgVTPVXUOK9bjH3Du46wqipuX03gJ6wLsC1MUeSjELzXX9jtSHrcGU3unSFRqM7uWM_qMSlf_VQssBDQAdiU-HxRBryBbEV2lXAiPeKgLygcvZPgpR4ow/s500/curtain%20wall%20spider%201.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Jasa pasang curtain wall malahan juga di hargai dengan harga per meter persegi m2 terpasang. Kami juga menyedikan jasa pasang curtain wall sekaligus dengan material ( kontraktor ). Spesfikasi rangka dan kaca, ketinggian bangunan, kerumitan desain dan lokasi pemasangan merupakan hal yang mempengaruhi pemasangan curtainwall. Harga pemasangan curtainwall lazimnya dihitung berdasarkan luas permeter persegi m2 terpasang.</p>
<p>Beberapa faktor yang mempengaruhi nya adalah :</p>
<p>Lokasi pemasangan dalam dan luar kota mempengaruhi tarif mobilisasi dan de mobilisasi / mobdemob.<br />
Tinggi lantai bangunan. Ini berhubungan alat bantu yang akan diterapkan berupa stagger atau gondola.</p>
<p><center><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/anDpPiKed0s" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/">Jasa Kaca Tempered (Partisi Kaca, Shower Box, dsb) Bergaransi!</a></em></p>
<h4>Info Lainnya:</h4>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produksi">https://kacatempered.co.id/produksi</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan">https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/ukuran">https://kacatempered.co.id/ukuran</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall">https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/bending">https://kacatempered.co.id/bending</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/printing">https://kacatempered.co.id/printing</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/cutting">https://kacatempered.co.id/cutting</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/">https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-cermin/">https://kaca.co.id/kaca-cermin/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-grafir/">https://kaca.co.id/kaca-grafir/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-inlay/">https://kaca.co.id/kaca-inlay/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-patri/">https://kaca.co.id/kaca-patri/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-spider/">https://kaca.co.id/kaca-spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-tempered/">https://kaca.co.id/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/partisi-kaca/">https://kaca.co.id/partisi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca/">https://kaca.co.id/pintu-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/railing-kaca/">https://kaca.co.id/railing-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/shower-box/">https://kaca.co.id/shower-box/</a></li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<h5>Jangkauan Wilayah Pengerjaan Curtain Wall Jambi:</h5>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/curtain-wall-jambi.html">https://kacatempered.co.id/curtain-wall-jambi.html</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall-jambi">https://kaca.co.id/curtain-wall-jambi</a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Kontraktor Curtain Wall Jepara &#8211; KacaTempered.co.id</title>
		<link>/kontraktor-curtain-wall-jepara.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 05 Dec 2022 00:41:45 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Curtain Wall]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/kontraktor-curtain-wall-jepara.html</guid>

					<description><![CDATA[Perkembangan desain bangunan Indonesia sudah sungguh-sungguh pesat jika kita bandingkan dengan 20-30 tahun yang lalu. Sejak penemuan kreatif material yang lebih ringan seperti metal, kaca dan teknologi panel sebagai substitusi tembok, desain fasad bangunan kian bervariasi. Salah satu teknologi fasad yang populer dan sering kita pakai terutamanya pada bangunan tinggi yaitu Tembok Tirai atau lebih &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/kontraktor-curtain-wall-jepara.html"> <span class="screen-reader-text">Kontraktor Curtain Wall Jepara &#8211; KacaTempered.co.id</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Perkembangan desain bangunan Indonesia sudah sungguh-sungguh pesat jika kita bandingkan dengan 20-30 tahun yang lalu. Sejak penemuan kreatif material yang lebih ringan seperti metal, kaca dan teknologi panel sebagai substitusi tembok, desain fasad bangunan kian bervariasi. Salah satu teknologi <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Fasad">fasad</a> yang populer dan sering kita pakai terutamanya pada bangunan tinggi yaitu Tembok Tirai atau lebih tenar dengan sebutan Curtain Wall.</p>
<p>Konsep pengaplikasian produk ini ialah sebagai tembok atau penutup yang berfungsi menjadi saringan/pelindung komponen dalam bangunan dari cahaya matahari, angin, dan gangguan lainnya dari luar bangunan. Curtain wall adalah konstruksi non struktural. Artinya fasad ini tidak menahan bobot bangunan secara keseluruhan. Akan tetapi desain dari produk ini wajib tetap sanggup menahan muatan dari curtain wall itu sendiri dan sanggup membendung beban yang timbul dari unsur luar. Muatan itu seperti : muatan angin dan hujan, gempa bumi, temperatur tinggi, hingga resiko terkena ledakan bom yang isunya sedang marak akhir akhir ini.</p>
<p><em>Baca Juga:</em> <em><a href="/kontraktor-curtain-wall-mataram.html">Kontraktor Curtain Wall Mataram &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h3>Variasi Curtain Wall Jepara</h3>
<p>Terdapat sebagian macam produk ini berdasarkan sistem pemasangan atau instalasinya:</p>
<h4>Stick System</h4>
<p>Metode pemasangan curtain wall ini yaitu dengan memasang balok- balok panjang yang berfungsi sebagai rangka/bingkai. Lazimnya frame ini terbuat dari metal/ almunium yang kemudian terpasang pada setiap struktur lantai, kolom dan balok bangunan.</p>
<p>Frame ini terproduksi terutamanya dulu via pabrik untuk kemudian kita pasang dan pengerjaan finishing. Sesudah semua pigura selesai, barulah bahan pengisi yang terpilih kita pasang pada frame tersebut. Metode ini merupakan sistem yang paling awam pengaplikasiannya.</p>
<h4>Ladder System</h4>
<p>Metode pemasangan curtain wall ini sungguh-sungguh mirip dengan Stick System. Frame-bingkai ini juga terproduksi terlebih dulu oleh <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Pabrik">pabrik</a>. Cuma saja frame-frame ini tertata seperti susunan tangga dan antar susunan tangga memiliki sambungannya tersendiri.</p>
<h4>Unitized System</h4>
<p>Ialah metode yang paling efisien dan praktis. Curtain wall ini terproduksi menjadi satu unit panel yang utuh antara bingkai dan bahan pengisi dengan modul tertentu. Modul ini terfabrikasi lebih-lebih dulu oleh pabrik sehingga dikala sampai lapangan, modul ini sudah siap kita pasang.</p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/kontraktor-curtain-wall-tebingtinggi.html">Kontraktor Curtain Wall Tebingtinggi &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h3>Spesifikasi Curtain Wall</h3>
<p>Banyaknya resiko dan muatan yang dihadapi bangunan tinggi mewujudkan banyak tipe rangka untuk masing masing ketinggian bangunan. Variasi ramgka dari bahan logam tersebutpun dapat divariasikan beragam macam format yang berbeda dari curtainwall.</p>
<p>Rangka aluminium dari bahan alumunium menjadi opsi utama para desainer. Alumunium yang mempunyaiberbagai ketebalan dapat menjadi pilihan. rangka alumunium pun dapat diperkuat dngan menerapkan besi galvanis atau yang variasi loga bendung karat lainnya.</p>
<p>Rangka curtain wall tangerang tidak berbeda dengan kusen aluminium, cuma saja wujud profilenya yang berbeda. profile alumunium ini khusus dicetak untuk struktur curtain wall yang dipasang pada exterior, sehingg aman diaplikasikan</p>
<p>Mengapa curtain wall bukan kusen almunium ? Profile rangka alumunium Curtain wall di desain untuk exterior sehingga tak menampung air hujan, perawatan gampang, sementara alumunium untuk dipasang pada interior seperti untuk partisi kaca dalam ruangan.</p>
<h2>Rangka Curtain Wall Jepara</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiYJ2msZQ2rQ8ulzVXqVqLyXMJZ_wCEbm6OZy_YOUye0rqjXnpB56Asae-K2_QVC_khwRJ7Z7u1IoSgKQX1LR60Tt0XVWc_6Y_NorJy0czpEH0Ftso_my7pKjT1Ngzz5HymLl9o1JWzORRz8qyeIt-KxcBbb1zIFn9wis8fQIOKysLFpjvErD-AQ-ifLQ/s800/pasang%20curtain%20wall%206.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Beberapa variasi rangka curtainwall yang pernah kami kerjakan merupakan :</p>
<h3>Curtainwall Framaless</h3>
<p>Pada pemasangan jenis ini pada fasade bangunan tak kelihatan rangka dari luar, bagian rangka berada pada bagian dalam, sehingga jika dlihat dari luar bangunan tersebut full dari kaca yang berukuran modul kotak kotak.</p>
<p>Macam kaca frameless ini disukai banyak orang karena nampak minimalis dan tidak mengganjal mata dengan kelihatannya rangka.</p>
<h3>Curtain Wall Bingkai</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjorfKV6Qf0RAx5sscueq6K7qhuYuKLfJnGn6IZJbxSvvjX3FkwI74LsA0RLv1qCh6-UEGQZqa3sbzF-YZq7KXRvdMEPegqjYpzq1ZobNq6x7a196SrCB0psg1n8QiJv4ghRWqR9SoATo_o0GZAcgRm2V6NfE34xhOEXJ-o7XMSKrYfRpht2wAY_uhRyw/s1900/pasang%20curtain%20wall%203.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Kebalikan dari yang diatas, pada tirai kaca ini justru menampakan frame, meski terlihat tak minimalis dan harga lebih mahal karena ada pembelian material tambahan variasi ini mempunya daya yang lebih kokoh dan kuat dari pada yang tanpa pigura. Namun dengan desainer yang spesialis, daya yang lebih dapat di buat menjadi konsisten berestetika dengan.</p>
<h2>Jenis Kaca Curtain Wall Jepara</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEh-TBQZ6lSxa2Fr1KbOvTZcgl_oX3ADVnMCU7EZHlhiJd4ZLXho5q_-yiBqXK_B9R_GYiTy0gutfA2JK6vz8d9oENb_avse4T_dkGWvPAxaalyW8wjCqtaPc7PoXODmF4kmEp-kKT0PVJXWeNbKhn-k09MPqNZZbnfThc_Nv0RxJR_0VXFhya1Vkn9o6Q/s1590/curtain%20wall%20spider%205.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Kaca yang dipakai dapat mengaplikasikan ketebalan, warna, jenis kaca dalam klasifikasi masing masing. Kombinasi antara 3 kategori hal yang demikian akan menghasilan view dan manfaat yang berbeda.</p>
<h3>Harga Kaca Per M2 Jepara</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEh-TBQZ6lSxa2Fr1KbOvTZcgl_oX3ADVnMCU7EZHlhiJd4ZLXho5q_-yiBqXK_B9R_GYiTy0gutfA2JK6vz8d9oENb_avse4T_dkGWvPAxaalyW8wjCqtaPc7PoXODmF4kmEp-kKT0PVJXWeNbKhn-k09MPqNZZbnfThc_Nv0RxJR_0VXFhya1Vkn9o6Q/s1590/curtain%20wall%20spider%205.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Spesifikasi kaca yang bisa di gunakan bisa dari kaca clear dan kaca tinted ( warna ), dan bermacam-macam finishing dan coating seperti reflektif dan stopsol, tempered, laminate Macam bahan ini menyesuaikan kemauan dari pemilik bangunan yang mempunyai anggaran untuk pembelian.</p>
<h4>Ketebalan Kaca Curtain Wall Jepara</h4>
<ul>
<li>5 mm</li>
<li>6 mm</li>
<li>8 mm</li>
<li>10 mm</li>
<li>12 mm</li>
</ul>
<p>Penerapan berapa ketebalan kaca yang dipakai ini lebih dari berapa panjang dan lebar modul kaca dan luas kaca yang akan dipasang. Makan luas maka kaca yang diperlukan akan semakin tebal.</p>
<p>Alangkah lebih bagus nya pemakaian kaca curtain wall ini menggunakan kaca tempered, mengingat posisi pemasangan yang diluar ruangan akan aman bila kaca pecah dan jatuh kebawah. Kalau memerlukan konsultasi penggunaan kaca bisa hubungi kami, Kami melayani jasa kontraktor pasang curtain wall di Jepara.</p>
<h4>Warna Kaca Jepara</h4>
<p>Banyak alternatif warna kaca dapat dipilih seperti merah, kuning, hijau, biru, dengan finishing <a href="https://kbbi.web.id/reflektif">reflektif</a> atau tak, juga finishing kaca seperti kaca tempered atau laminate dan banyak karakteristik warna kaca.</p>
<h3>Kelebihan Curtain Wall</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEh-TBQZ6lSxa2Fr1KbOvTZcgl_oX3ADVnMCU7EZHlhiJd4ZLXho5q_-yiBqXK_B9R_GYiTy0gutfA2JK6vz8d9oENb_avse4T_dkGWvPAxaalyW8wjCqtaPc7PoXODmF4kmEp-kKT0PVJXWeNbKhn-k09MPqNZZbnfThc_Nv0RxJR_0VXFhya1Vkn9o6Q/s1590/curtain%20wall%20spider%205.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Banyak Kelebihan curtainwall yang membuatnya banyak diaplikasikan pada bangunan bangunan iconic perusahaan ternama. diantara kelebihannya merupakan :</p>
<h4>Desain yang iconic</h4>
<p>Desain fasade bangunan oleh arsitek menciptakan bangunan lebih indah, berestetika dan futuristik. Bebagai pola dan ragam dapat diterapkan cocok selera. Penerapan bahan kaca berwarna ikut serta mendorong keberhasilan dalam desain estetika nya.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Kaca Kualitas #1 Indonesia &#8211; Kaca.co.id</a></em></p>
<h4>View yang pencahayaan lega</h4>
<p>Pandangan yang luas dari dalam gedung membikin pandangan juga lepas dari dari ketinggian. Pemandangan menawan dari atas gedung membuat refresh dan tak sumpek orang yang ada didalam. Pencahayaan yang jelas malah tidak memerlukan lampu banyak dari dalam ruangan.</p>
<h4>Biaya yang murah</h4>
<p>Dalam renovasi fasade kelihatan depan banguna yang telah tua, memakai tirai kaca ini bisa menghemat, sebab kaca harga kaca permeter persegi lebih murah dari pada harga bangunan tembok baru dan finishing cat yang akan dilakukan</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEh9GEFYfyUl4l8bItsbr4URUliCZPkAZSzFnfK1SrgH4pNYCluR9HcqigicoQlssHuXvYLznMFWPOeIr4Wj_s5ivlYWIvbRU5YrBTO8RcaRoDeKJ8wWhCUi8PkBdLMhkOLznKGZ9ieUH9qmovL40ooKK7s_SYBLgaz4ppopMn2StuqZMm1gJhrf6lWmFQ/s800/pasang%20curtain%20wall%202.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<h4>Cara cara kerja yang cepat</h4>
<p>Pelaksanaan cara kerja yang lebih kencang dari pada dinding beton bisa mempercepat waktu pelaksanaan bangunan, sehingga owner bangunan dapat menempati dan memfungsikan bangunan seperti yang diharapkannya.</p>
<h3>Perhitungan Empiris Curtain Wall Jepara</h3>
<p>Memasang curtainwall untuk bangunan tinggi lebih dari 8 lantai membutuhkan perhitungan <a href="https://kbbi.web.id/empiris">empiris</a> sebelum memasangnya. sebagian yang menjadi perhitungan para spesialis ialah :</p>
<h4>Beban Angin</h4>
<p>Bobot angin mejadi kendala utama dalam memasang curtaiwall, hembusan angin diketinggian turut mempengaruhi structure gedung. Ada arsitek khusus dan konsultan ahli dalam desain bangunan ini</p>
<h4>Muatan Berat</h4>
<p>Muatan kaca yang ditopang rangka juga menjadi perhatian arstiek untuk diserahkan terhadap kontraktor untu pemasangan. semakin tinggi gedung, kian berat beban yang ditopang oleh rangka dan dudukan rangka yang menempel dibangunan. unutk perkuatan rangka banyak kita dapatkan teknis sambung yang tepat, masalahnya untuk muatan berat keseluruhan dapat dibagi optimal keberapa spot.</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgDMJhDdATZMyeHhlwEfpaq4sv1lbYgG65eZ0CeK7JYz463n32ZMwuUhfzJ1IHmziC4g2X-mpgVTPVXUOK9bjH3Du46wqipuX03gJ6wLsC1MUeSjELzXX9jtSHrcGU3unSFRqM7uWM_qMSlf_VQssBDQAdiU-HxRBryBbEV2lXAiPeKgLygcvZPgpR4ow/s500/curtain%20wall%20spider%201.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<h4>Beban Panas</h4>
<p>Curtainwall dari bahan kaca menyebabkan sinar sang surya tembus kedalam ruangan, ini akan mengakibatkan pemborosan tenaga listrik untuk sistim pendingin ruangan. Bobot ini dapat di atasi dengan pemilihan variasi kaca yang bisa membuang panas seperti kaca reflektif dan cara kerja finishing kaca yang bisa melaksanakannya.</p>
<h4>Beban Gempa</h4>
<p>Seberapa kuat tirai kaca ini sanggup menahan beban saat terjadi gempa, mengingat ketika terjadi gempa dan kaca pecah bisa saja melukai orang yang dibawah nya. Beban gempa ini bisa dikurangi dengan memilih spesifikasi kaca bertipe secure glass yang tak melukai ketika pecah</p>
<p>Setelah memahai mengenai manfaat, kelebihan, dan perhitungan pemasangan curtainwall kita bisa menyesuaikan spesfikasi yang ideal dan kombinasi nya untuk bangunan, Kami sebagai kontraktor jual jasa pasang curtain wall di tanggerang siap memberikan rekomendasi terbaik yang pantas dengan pemakaian dilapangan.</p>
<h3>Jasa Pasang Curtain Wall Jepara</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhzx2sy-nETIA1OcwPZKMCAX2-TZ0XaKOUO5SqKHFyw4Gaqk4-p_zPEJHyLiqA5ETfvCUu6jDvBP64fQFi3t8BttEzvD6v1As0L7hf6aDEjqyAh6TMt1Xh6aKEUZUz0fHuOW98oHvFVqUDGyXXg5NhYDLFcrUNEl6hMg_07kFk1Huk67S5JOBy-N-yvsQ/s550/curtain%20wall%20spider%203.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Jasa pasang curtain wall malahan juga di hargai dengan harga per meter persegi m2 terpasang. Kami juga menyedikan jasa pasang curtain wall sekalian dengan material ( kontraktor ). Spesfikasi rangka dan kaca, ketinggian bangunan, kerumitan desain dan lokasi pemasangan yakni hal yang memberi pengaruh pemasangan curtainwall. Harga pemasangan curtainwall umumnya dihitung menurut luas permeter persegi m2 terpasang.</p>
<p>Sebagian unsur yang mempengaruhi nya yakni :</p>
<p>Lokasi pemasangan dalam dan luar kota memberi pengaruh tarif mobilisasi dan de mobilisasi / mobdemob.<br />
Tinggi lantai bangunan. Ini berhubungan alat bantu yang akan diterapkan berupa stagger atau gondola.</p>
<p><center><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/xnFkxMTd4Ds" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/">Jasa Kaca Tempered (Partisi Kaca, Shower Box, dsb) Bergaransi!</a></em></p>
<h4>Info Lainnya:</h4>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produksi">https://kacatempered.co.id/produksi</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan">https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/ukuran">https://kacatempered.co.id/ukuran</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall">https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/bending">https://kacatempered.co.id/bending</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/printing">https://kacatempered.co.id/printing</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/cutting">https://kacatempered.co.id/cutting</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/">https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-cermin/">https://kaca.co.id/kaca-cermin/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-grafir/">https://kaca.co.id/kaca-grafir/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-inlay/">https://kaca.co.id/kaca-inlay/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-patri/">https://kaca.co.id/kaca-patri/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-spider/">https://kaca.co.id/kaca-spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-tempered/">https://kaca.co.id/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/partisi-kaca/">https://kaca.co.id/partisi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca/">https://kaca.co.id/pintu-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/railing-kaca/">https://kaca.co.id/railing-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/shower-box/">https://kaca.co.id/shower-box/</a></li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<h5>Jangkauan Wilayah Pengerjaan Curtain Wall Jepara:</h5>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/curtain-wall-jepara.html">https://kacatempered.co.id/curtain-wall-jepara.html</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall-jepara">https://kaca.co.id/curtain-wall-jepara</a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Kontraktor Curtain Wall Pekanbaru &#8211; KacaTempered.co.id</title>
		<link>/kontraktor-curtain-wall-pekanbaru.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 01 Dec 2022 11:52:16 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Curtain Wall]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/kontraktor-curtain-wall-pekanbaru.html</guid>

					<description><![CDATA[Perkembangan desain bangunan Indonesia sudah benar-benar kencang seandainya kita bandingkan dengan 20-30 tahun yang lalu. Sejak penemuan material yang lebih ringan seperti metal, kaca dan teknologi panel sebagai pengganti tembok, desain fasad bangunan semakin bervariasi. Salah satu teknologi fasad yang populer dan sering kali kita gunakan khususnya pada bangunan tinggi ialah Tembok Tirai atau lebih &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/kontraktor-curtain-wall-pekanbaru.html"> <span class="screen-reader-text">Kontraktor Curtain Wall Pekanbaru &#8211; KacaTempered.co.id</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Perkembangan desain bangunan Indonesia sudah benar-benar kencang seandainya kita bandingkan dengan 20-30 tahun yang lalu. Sejak penemuan material yang lebih ringan seperti metal, kaca dan teknologi panel sebagai pengganti tembok, desain fasad bangunan semakin bervariasi. Salah satu teknologi <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Fasad">fasad</a> yang populer dan sering kali kita gunakan khususnya pada bangunan tinggi ialah Tembok Tirai atau lebih terkenal dengan sebutan Curtain Wall.</p>
<p>Konsep penggunaan produk ini yaitu sebagai tembok atau penutup yang berfungsi menjadi saringan/pelindung komponen dalam bangunan dari cahaya sang surya, angin, dan gangguan lainnya dari luar bangunan. Curtain wall yaitu konstruksi non struktural. Artinya fasad ini tidak menahan bobot bangunan secara keseluruhan. Akan namun desain dari produk ini wajib konsisten mampu menahan beban dari curtain wall itu sendiri dan mampu membendung beban yang muncul dari faktor luar. Beban itu seperti : bobot angin dan hujan, gempa bumi, suhu tinggi, hingga resiko terkena ledakan bom yang isunya sedang marak akhir akhir ini.</p>
<p><em>Baca Juga:</em> <em><a href="/kontraktor-curtain-wall-makassar.html">Kontraktor Curtain Wall Makassar &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h3>Macam Curtain Wall Pekanbaru</h3>
<p>Terdapat beberapa jenis produk ini berdasarkan metode pemasangan atau instalasinya:</p>
<h4>Stick System</h4>
<p>Cara pemasangan curtain wall ini ialah dengan memasang balok- balok panjang yang berfungsi sebagai rangka/pigura. Umumnya frame ini terbuat dari metal/ alumunium yang kemudian terpasang pada tiap-tiap struktur lantai, kolom dan balok bangunan.</p>
<p>Bingkai ini terproduksi lebih-lebih dahulu via pabrik untuk kemudian kita pasang dan progres finishing. Setelah segala frame selesai, barulah bahan pengisi yang terpilih kita pasang pada pigura tersebut. Cara ini adalah cara yang paling umum pemakaiannya.</p>
<h4>Ladder System</h4>
<p>Metode pemasangan curtain wall ini sangat mirip dengan Stick System. Pigura-pigura ini juga terproduksi terlebih dulu oleh <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Pabrik">pabrik</a>. Hanya saja bingkai-frame ini tersusun seperti susunan tangga dan antar susunan tangga memiliki sambungannya tersendiri.</p>
<h4>Unitized System</h4>
<p>Yaitu sistem yang paling efisien dan praktis. Curtain wall ini terproduksi menjadi satu unit panel yang utuh antara frame dan bahan pengisi dengan modul tertentu. Modul ini terfabrikasi khususnya dahulu oleh pabrik sehingga dikala hingga lapangan, modul ini sudah siap kita pasang.</p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/kontraktor-curtain-wall-semarang.html">Kontraktor Curtain Wall Semarang &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h3>Spesifikasi Curtain Wall</h3>
<p>Banyaknya resiko dan bobot yang dihadapi bangunan tinggi menjadikan banyak variasi rangka untuk masing masing ketinggian bangunan. Variasi ramgka dari bahan logam tersebutpun bisa divariasikan beraneka variasi wujud yang berbeda dari curtainwall.</p>
<p>Rangka almunium dari bahan almunium menjadi opsi utama para desainer. Almunium yang mempunyaiberbagai ketebalan bisa menjadi pilihan. rangka alumunium pun bisa diperkuat dngan mengaplikasikan besi galvanis atau yang macam loga tahan karat lainnya.</p>
<p>Rangka curtain wall tangerang tidak berbeda dengan kusen aluminium, cuma saja format profilenya yang berbeda. profile aluminium ini khusus dicetak untuk struktur curtain wall yang dipasang pada exterior, sehingg aman diterapkan</p>
<p>Kenapa curtain wall bukan kusen aluminium ? Profile rangka aluminium Curtain wall di desain untuk exterior sehingga tak menampung air hujan, perawatan gampang, sementara aluminium untuk dipasang pada interior seperti untuk partisi kaca dalam ruangan.</p>
<h2>Rangka Curtain Wall Pekanbaru</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiBVIFDnGIXSnHdqcZ7Fp6c2U50TTpg2ov1iA9gcgVz5vpkuW8NKkaQw9E31oGSalITXKxC9VM5Uh5iKXS0B9978xJluKVNPPaBQmFqsUuHFC8SMOVNOL-BX3hfbVUm3hnC-srTFnM3hhDpR-gb5X_R-_UqhWGHfsYgIQi4g86AMkQVZrNGMACeIqx6Lw/s800/pasang%20curtain%20wall%205.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Beberapa jenis rangka curtainwall yang pernah kami kerjakan ialah :</p>
<h3>Curtainwall Framaless</h3>
<p>Pada pemasangan macam ini pada fasade bangunan tidak terlihat rangka dari luar, bagian rangka berada pada bagian dalam, sehingga sekiranya dlihat dari luar bangunan hal yang demikian full dari kaca yang berukuran modul kotak kotak.</p>
<p>Jenis kaca frameless ini disukai banyak orang karena menonjol minimalis dan tidak mengganjal mata dengan kelihatannya rangka.</p>
<h3>Curtain Wall Frame</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEh9GEFYfyUl4l8bItsbr4URUliCZPkAZSzFnfK1SrgH4pNYCluR9HcqigicoQlssHuXvYLznMFWPOeIr4Wj_s5ivlYWIvbRU5YrBTO8RcaRoDeKJ8wWhCUi8PkBdLMhkOLznKGZ9ieUH9qmovL40ooKK7s_SYBLgaz4ppopMn2StuqZMm1gJhrf6lWmFQ/s800/pasang%20curtain%20wall%202.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Kebalikan dari yang diatas, pada tirai kaca ini justru menampakan frame, meskipun menonjol tidak minimalis dan harga lebih mahal karena ada pembelian material tambahan jenis ini mempunya kekuatan yang lebih kokoh dan kuat dari pada yang tanpa bingkai. Namun dengan desainer yang ahli, kekuatan yang lebih dapat di buat menjadi tetap berestetika dengan.</p>
<h2>Tipe Kaca Curtain Wall Pekanbaru</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhiWVABMDHHb2GUB3uH9wwiaCw-_fWgm6EZ-4NolDG8JhMtRA2TBPGU1TrASMHd4lQht6VmUCKUnDGUGvshJVHQ_OlpI-g6ybSUsrBmnOKWZEf_fXPtd50rxfcex8pjozZnMDKeZmcv9xb1xTIXgbZATpRGy2TTcxPB1PilDwnqvM1Ku7zf_nnJ6y7S1g/s400/curtain%20wall%20spider%202.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Kaca yang digunakan bisa mengaplikasikan ketebalan, warna, variasi kaca dalam kelompok masing masing. Kombinasi antara 3 kelompok tersebut akan menghasilan view dan manfaat yang berbeda.</p>
<h3>Harga Kaca Per M2 Pekanbaru</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjorfKV6Qf0RAx5sscueq6K7qhuYuKLfJnGn6IZJbxSvvjX3FkwI74LsA0RLv1qCh6-UEGQZqa3sbzF-YZq7KXRvdMEPegqjYpzq1ZobNq6x7a196SrCB0psg1n8QiJv4ghRWqR9SoATo_o0GZAcgRm2V6NfE34xhOEXJ-o7XMSKrYfRpht2wAY_uhRyw/s1900/pasang%20curtain%20wall%203.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Spesifikasi kaca yang bisa di pakai dapat dari kaca clear dan kaca tinted ( warna ), dan berbagai finishing dan coating seperti reflektif dan stopsol, tempered, laminate Macam bahan ini menyesuaikan keinginan dari pemilik bangunan yang mempunyai anggaran untuk pembelian.</p>
<h4>Ketebalan Kaca Curtain Wall Pekanbaru</h4>
<ul>
<li>5 mm</li>
<li>6 mm</li>
<li>8 mm</li>
<li>10 mm</li>
<li>12 mm</li>
</ul>
<p>Penggunaan berapa ketebalan kaca yang digunakan ini lebih dari berapa panjang dan lebar modul kaca dan luas kaca yang akan dipasang. Makan luas karenanya kaca yang diperlukan akan kian tebal.</p>
<p>Alangkah lebih baik nya penerapan kaca curtain wall ini menerapkan kaca tempered, mengingat posisi pemasangan yang diluar ruangan akan aman kalau kaca pecah dan jatuh kebawah. Seandainya memerlukan konsultasi pengaplikasian kaca bisa hubungi kami, Kami melayani jasa kontraktor pasang curtain wall di Pekanbaru.</p>
<h4>Warna Kaca Pekanbaru</h4>
<p>Banyak alternatif warna kaca dapat dipilih seperti merah, kuning, hijau, biru, dengan finishing <a href="https://kbbi.web.id/reflektif">reflektif</a> atau tak, juga finishing kaca seperti kaca tempered atau laminate dan banyak karakteristik warna kaca.</p>
<h3>Kelebihan Curtain Wall</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEh9GEFYfyUl4l8bItsbr4URUliCZPkAZSzFnfK1SrgH4pNYCluR9HcqigicoQlssHuXvYLznMFWPOeIr4Wj_s5ivlYWIvbRU5YrBTO8RcaRoDeKJ8wWhCUi8PkBdLMhkOLznKGZ9ieUH9qmovL40ooKK7s_SYBLgaz4ppopMn2StuqZMm1gJhrf6lWmFQ/s800/pasang%20curtain%20wall%202.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Banyak Kelebihan curtainwall yang membuatnya banyak diaplikasikan pada bangunan bangunan iconic perusahaan ternama. diantara kelebihannya merupakan :</p>
<h4>Desain yang iconic</h4>
<p>Desain fasade bangunan oleh arsitek menghasilkan bangunan lebih menawan, berestetika dan futuristik. Bebagai pola dan ragam bisa diterapkan cocok selera. Pengaplikasian bahan kaca berwarna turut mendukung keberhasilan dalam desain keindahan nya.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Kaca Kualitas #1 Indonesia &#8211; Kaca.co.id</a></em></p>
<h4>View yang pencahayaan lega</h4>
<p>Pandangan yang luas dari dalam gedung membikin pandangan juga lepas dari dari ketinggian. Panorama menawan dari atas gedung membikin refresh dan tak sumpek orang yang ada didalam. Pencahayaan yang terang malahan tak membutuhkan lampu banyak dari dalam ruangan.</p>
<h4>Tarif yang murah</h4>
<p>Dalam renovasi fasade menonjol depan banguna yang sudah tua, menerapkan tirai kaca ini dapat menghemat, karena kaca harga kaca permeter persegi lebih murah dari pada harga bangunan tembok baru dan finishing cat yang akan dilaksanakan</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiYJ2msZQ2rQ8ulzVXqVqLyXMJZ_wCEbm6OZy_YOUye0rqjXnpB56Asae-K2_QVC_khwRJ7Z7u1IoSgKQX1LR60Tt0XVWc_6Y_NorJy0czpEH0Ftso_my7pKjT1Ngzz5HymLl9o1JWzORRz8qyeIt-KxcBbb1zIFn9wis8fQIOKysLFpjvErD-AQ-ifLQ/s800/pasang%20curtain%20wall%206.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<h4>Progres cara kerja yang cepat</h4>
<p>Progres proses yang lebih cepat dari pada dinding beton bisa mempercepat waktu progres bangunan, sehingga owner bangunan dapat menempati dan memfungsikan bangunan seperti yang diharapkannya.</p>
<h3>Perhitungan Empiris Curtain Wall Pekanbaru</h3>
<p>Memasang curtainwall untuk bangunan tinggi lebih dari 8 lantai memerlukan perhitungan <a href="https://kbbi.web.id/empiris">empiris</a> sebelum memasangnya. beberapa yang menjadi perhitungan para ahli adalah :</p>
<h4>Bobot Angin</h4>
<p>Beban angin mejadi kendala utama dalam memasang curtaiwall, hembusan angin diketinggian ikut memberi pengaruh structure gedung. Ada arsitek khusus dan konsultan spesialis dalam desain bangunan ini</p>
<h4>Muatan Berat</h4>
<p>Muatan kaca yang ditopang rangka juga menjadi perhatian arstiek untuk diserahkan terhadap kontraktor untu pemasangan. semakin tinggi gedung, kian berat beban yang disangga oleh rangka dan dudukan rangka yang menempel dibangunan. unutk perkuatan rangka banyak kita peroleh teknis sambung yang ideal, masalahnya untuk bobot berat keseluruhan dapat dibagi maksimal keberapa spot.</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiBVIFDnGIXSnHdqcZ7Fp6c2U50TTpg2ov1iA9gcgVz5vpkuW8NKkaQw9E31oGSalITXKxC9VM5Uh5iKXS0B9978xJluKVNPPaBQmFqsUuHFC8SMOVNOL-BX3hfbVUm3hnC-srTFnM3hhDpR-gb5X_R-_UqhWGHfsYgIQi4g86AMkQVZrNGMACeIqx6Lw/s800/pasang%20curtain%20wall%205.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<h4>Bobot Panas</h4>
<p>Curtainwall dari bahan kaca menyebabkan cahaya sang surya tembus kedalam ruangan, ini akan mengakibatkan pemborosan daya listrik untuk sistim pendingin ruangan. Beban ini bisa di atasi dengan pemilihan macam kaca yang dapat buang panas seperti kaca reflektif dan pengerjaan finishing kaca yang bisa menjalankannya.</p>
<h4>Muatan Gempa</h4>
<p>Seberapa kuat tirai kaca ini mampu membendung bobot saat terjadi gempa, mengingat dikala terjadi gempa dan kaca pecah bisa saja melukai orang yang dibawah nya. Muatan gempa ini bisa dikurangi dengan memilih spesifikasi kaca bertipe secure glass yang tidak melukai dikala pecah</p>
<p>Setelah memahai mengenai manfaat, kelebihan, dan perhitungan pemasangan curtainwall kita bisa menyesuaikan spesfikasi yang pas dan kombinasi nya untuk bangunan, Kami sebagai kontraktor jual jasa pasang curtain wall di tanggerang siap memberikan rekomendasi terbaik yang pantas dengan pengaplikasian dilapangan.</p>
<h3>Jasa Pasang Curtain Wall Pekanbaru</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgDMJhDdATZMyeHhlwEfpaq4sv1lbYgG65eZ0CeK7JYz463n32ZMwuUhfzJ1IHmziC4g2X-mpgVTPVXUOK9bjH3Du46wqipuX03gJ6wLsC1MUeSjELzXX9jtSHrcGU3unSFRqM7uWM_qMSlf_VQssBDQAdiU-HxRBryBbEV2lXAiPeKgLygcvZPgpR4ow/s500/curtain%20wall%20spider%201.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Jasa pasang curtain wall malahan juga di hargai dengan harga per meter persegi m2 terpasang. Kami juga menyedikan jasa pasang curtain wall sekaligus dengan material ( kontraktor ). Spesfikasi rangka dan kaca, ketinggian bangunan, kerumitan desain dan lokasi pemasangan yaitu hal yang memberi pengaruh pemasangan curtainwall. Harga pemasangan curtainwall biasanya dihitung menurut luas permeter persegi m2 terpasang.</p>
<p>Sebagian elemen yang mempengaruhi nya adalah :</p>
<p>Lokasi pemasangan dalam dan luar kota mempengaruhi biaya mobilisasi dan de mobilisasi / mobdemob.<br />
Tinggi lantai bangunan. Ini berkaitan alat tolong yang akan diaplikasikan berupa stagger atau gondola.</p>
<p><center><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/Dvvo2fu178Q" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/">Jasa Kaca Tempered (Partisi Kaca, Shower Box, dsb) Bergaransi!</a></em></p>
<h4>Info Lainnya:</h4>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produksi">https://kacatempered.co.id/produksi</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan">https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/ukuran">https://kacatempered.co.id/ukuran</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall">https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/bending">https://kacatempered.co.id/bending</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/printing">https://kacatempered.co.id/printing</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/cutting">https://kacatempered.co.id/cutting</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/">https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-cermin/">https://kaca.co.id/kaca-cermin/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-grafir/">https://kaca.co.id/kaca-grafir/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-inlay/">https://kaca.co.id/kaca-inlay/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-patri/">https://kaca.co.id/kaca-patri/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-spider/">https://kaca.co.id/kaca-spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-tempered/">https://kaca.co.id/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/partisi-kaca/">https://kaca.co.id/partisi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca/">https://kaca.co.id/pintu-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/railing-kaca/">https://kaca.co.id/railing-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/shower-box/">https://kaca.co.id/shower-box/</a></li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<h5>Jangkauan Wilayah Pengerjaan Curtain Wall Pekanbaru:</h5>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/curtain-wall-pekanbaru.html">https://kacatempered.co.id/curtain-wall-pekanbaru.html</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall-pekanbaru">https://kaca.co.id/curtain-wall-pekanbaru</a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Kontraktor Curtain Wall Ngawi &#8211; KacaTempered.co.id</title>
		<link>/kontraktor-curtain-wall-ngawi.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 26 Nov 2022 10:23:19 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Curtain Wall]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/kontraktor-curtain-wall-ngawi.html</guid>

					<description><![CDATA[Perkembangan desain bangunan Indonesia telah amat cepat kalau kita bandingkan dengan 20-30 tahun yang lalu. Sejak temuan material yang lebih ringan seperti metal, kaca dan teknologi panel sebagai substitusi tembok, desain fasad bangunan semakin bervariasi. Salah satu teknologi fasad yang populer dan sering kita gunakan terutamanya pada bangunan tinggi ialah Tembok Tirai atau lebih terkenal &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/kontraktor-curtain-wall-ngawi.html"> <span class="screen-reader-text">Kontraktor Curtain Wall Ngawi &#8211; KacaTempered.co.id</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Perkembangan desain bangunan Indonesia telah amat cepat kalau kita bandingkan dengan 20-30 tahun yang lalu. Sejak temuan material yang lebih ringan seperti metal, kaca dan teknologi panel sebagai substitusi tembok, desain fasad bangunan semakin bervariasi. Salah satu teknologi <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Fasad">fasad</a> yang populer dan sering kita gunakan terutamanya pada bangunan tinggi ialah Tembok Tirai atau lebih terkenal dengan sebutan Curtain Wall.</p>
<p>Konsep penggunaan produk ini merupakan sebagai tembok atau penutup yang berfungsi menjadi saringan/pelindung bagian dalam bangunan dari sinar sang surya, angin, dan gangguan lainnya dari luar bangunan. Curtain wall merupakan konstruksi non struktural. Artinya fasad ini tak menahan muatan bangunan secara keseluruhan. Akan melainkan desain dari produk ini patut tetap mampu menahan bobot dari curtain wall itu sendiri dan kapabel menahan muatan yang muncul dari unsur luar. Beban itu seperti : beban angin dan hujan, gempa bumi, temperatur tinggi, sampai resiko terkena ledakan bom yang isunya sedang marak akhir akhir ini.</p>
<p><em>Baca Juga:</em> <em><a href="/kontraktor-curtain-wall-lumajang.html">Kontraktor Curtain Wall Lumajang &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h3>Macam Curtain Wall Ngawi</h3>
<p>Terdapat sebagian tipe produk ini menurut sistem pemasangan atau instalasinya:</p>
<h4>Stick System</h4>
<p>Sistem pemasangan curtain wall ini ialah dengan memasang balok- balok panjang yang berfungsi sebagai rangka/frame. Lazimnya bingkai ini terbuat dari metal/ aluminium yang kemudian terpasang pada tiap struktur lantai, kolom dan balok bangunan.</p>
<p>Bingkai ini terproduksi terutama dulu lewat pabrik untuk kemudian kita pasang dan progres finishing. Sesudah segala frame selesai, barulah bahan pengisi yang terpilih kita pasang pada pigura hal yang demikian. Metode ini yakni metode yang paling lazim penerapannya.</p>
<h4>Ladder System</h4>
<p>Metode pemasangan curtain wall ini sangat mirip dengan Stick System. Frame-frame ini juga terproduksi terutamanya dahulu oleh <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Pabrik">pabrik</a>. Hanya saja pigura-pigura ini tertata seperti susunan tangga dan antar susunan tangga memiliki sambungannya tersendiri.</p>
<h4>Unitized System</h4>
<p>Ialah sistem yang paling efisien dan praktis. Curtain wall ini terproduksi menjadi satu unit panel yang utuh antara bingkai dan bahan pengisi dengan modul tertentu. Modul ini terfabrikasi terpenting dulu oleh pabrik sehingga dikala sampai lapangan, modul ini sudah siap kita pasang.</p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/kontraktor-curtain-wall-pematangsiantar.html">Kontraktor Curtain Wall Pematangsiantar &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h3>Spesifikasi Curtain Wall</h3>
<p>Banyaknya resiko dan beban yang dihadapi bangunan tinggi menjadikan banyak ragam rangka untuk masing masing ketinggian bangunan. Jenis ramgka dari bahan logam tersebutpun bisa divariasikan bermacam-macam variasi wujud yang berbeda dari curtainwall.</p>
<p>Rangka alumunium dari bahan alumunium menjadi pilihan utama para desainer. Aluminium yang mempunyaiberbagai ketebalan dapat menjadi alternatif. rangka aluminium bahkan bisa diperkuat dngan menerapkan besi galvanis atau yang jenis loga tahan karat lainnya.</p>
<p>Rangka curtain wall tangerang tak berbeda dengan kusen alumunium, hanya saja bentuk profilenya yang berbeda. profile alumunium ini khusus dicetak untuk struktur curtain wall yang dipasang pada exterior, sehingg aman diaplikasikan</p>
<p>Kenapa curtain wall bukan kusen almunium ? Profile rangka aluminium Curtain wall di desain untuk exterior sehingga tak menampung air hujan, perawatan gampang, sementara alumunium untuk dipasang pada interior seperti untuk partisi kaca dalam ruangan.</p>
<h2>Rangka Curtain Wall Ngawi</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEh9GEFYfyUl4l8bItsbr4URUliCZPkAZSzFnfK1SrgH4pNYCluR9HcqigicoQlssHuXvYLznMFWPOeIr4Wj_s5ivlYWIvbRU5YrBTO8RcaRoDeKJ8wWhCUi8PkBdLMhkOLznKGZ9ieUH9qmovL40ooKK7s_SYBLgaz4ppopMn2StuqZMm1gJhrf6lWmFQ/s800/pasang%20curtain%20wall%202.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Sebagian ragam rangka curtainwall yang pernah kami kerjakan merupakan :</p>
<h3>Curtainwall Framaless</h3>
<p>Pada pemasangan macam ini pada fasade bangunan tidak menonjol rangka dari luar, komponen rangka berada pada komponen dalam, sehingga sekiranya dlihat dari luar bangunan hal yang demikian full dari kaca yang berukuran modul kotak kotak.</p>
<p>Ragam kaca frameless ini disukai banyak orang karena kelihatan minimalis dan tak mengganjal mata dengan kelihatannya rangka.</p>
<h3>Curtain Wall Frame</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjkSuz9UOvwpvn5DIno6HQ3tl_EyagwlnHsrQOidWagWNhWxBbX6HodogMZv-Fl3aQf8Zu1HuieyqfZnfBKvQK1boMf5IGvSeZnYK6NQEdrM2IFd79n6XVFv-wsUocCm8fAkAud_Au5GfaLUOIAsfUcaO6owLtTOFmy8xHxzgzd56FUlh-pSu7Ajn6Wtg/s400/curtain%20wall%20spider%204.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Kebalikan dari yang diatas, pada tirai kaca ini justru menampakan frame, sedangkan kelihatan tidak minimalis dan harga lebih mahal sebab ada pembelian material tambahan jenis ini mempunya daya yang lebih kokoh dan kuat dari pada yang tanpa pigura. Namun dengan desainer yang pakar, energi yang lebih dapat di buat menjadi tetap berestetika dengan.</p>
<h2>Tipe Kaca Curtain Wall Ngawi</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhiWVABMDHHb2GUB3uH9wwiaCw-_fWgm6EZ-4NolDG8JhMtRA2TBPGU1TrASMHd4lQht6VmUCKUnDGUGvshJVHQ_OlpI-g6ybSUsrBmnOKWZEf_fXPtd50rxfcex8pjozZnMDKeZmcv9xb1xTIXgbZATpRGy2TTcxPB1PilDwnqvM1Ku7zf_nnJ6y7S1g/s400/curtain%20wall%20spider%202.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Kaca yang diaplikasikan bisa mengaplikasikan ketebalan, warna, jenis kaca dalam klasifikasi masing masing. Kombinasi antara 3 kelompok tersebut akan menghasilan view dan manfaat yang berbeda.</p>
<h3>Harga Kaca Per M2 Ngawi</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjorfKV6Qf0RAx5sscueq6K7qhuYuKLfJnGn6IZJbxSvvjX3FkwI74LsA0RLv1qCh6-UEGQZqa3sbzF-YZq7KXRvdMEPegqjYpzq1ZobNq6x7a196SrCB0psg1n8QiJv4ghRWqR9SoATo_o0GZAcgRm2V6NfE34xhOEXJ-o7XMSKrYfRpht2wAY_uhRyw/s1900/pasang%20curtain%20wall%203.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Spesifikasi kaca yang dapat di gunakan dapat dari kaca clear dan kaca tinted ( warna ), dan beraneka finishing dan coating seperti reflektif dan stopsol, tempered, laminate Variasi bahan ini menyesuaikan keinginan dari pemilik bangunan yang mempunyai anggaran untuk pembelian.</p>
<h4>Ketebalan Kaca Curtain Wall Ngawi</h4>
<ul>
<li>5 mm</li>
<li>6 mm</li>
<li>8 mm</li>
<li>10 mm</li>
<li>12 mm</li>
</ul>
<p>Pengaplikasian berapa ketebalan kaca yang diterapkan ini lebih dari berapa panjang dan lebar modul kaca dan luas kaca yang akan dipasang. Makan luas karenanya kaca yang diperlukan akan semakin tebal.</p>
<p>Betapa lebih bagus nya penerapan kaca curtain wall ini menggunakan kaca tempered, mengingat posisi pemasangan yang diluar ruangan akan aman jika kaca pecah dan jatuh kebawah. Bila membutuhkan konsultasi penggunaan kaca dapat hubungi kami, Kami melayani jasa kontraktor pasang curtain wall di Ngawi.</p>
<h4>Warna Kaca Ngawi</h4>
<p>Banyak opsi warna kaca bisa dipilih seperti merah, kuning, hijau, biru, dengan finishing <a href="https://kbbi.web.id/reflektif">reflektif</a> atau tidak, juga finishing kaca seperti kaca tempered atau laminate dan banyak karakteristik warna kaca.</p>
<h3>Kelebihan Curtain Wall</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhzx2sy-nETIA1OcwPZKMCAX2-TZ0XaKOUO5SqKHFyw4Gaqk4-p_zPEJHyLiqA5ETfvCUu6jDvBP64fQFi3t8BttEzvD6v1As0L7hf6aDEjqyAh6TMt1Xh6aKEUZUz0fHuOW98oHvFVqUDGyXXg5NhYDLFcrUNEl6hMg_07kFk1Huk67S5JOBy-N-yvsQ/s550/curtain%20wall%20spider%203.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Banyak Kelebihan curtainwall yang membuatnya banyak diterapkan pada bangunan bangunan iconic perusahaan ternama. diantara kelebihannya adalah :</p>
<h4>Desain yang iconic</h4>
<p>Desain fasade bangunan oleh arsitek menghasilkan bangunan lebih indah, berestetika dan futuristik. Bebagai pola dan jenis bisa digunakan cocok selera. Pemakaian bahan kaca berwarna turut mendukung keberhasilan dalam desain keindahan nya.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Kaca Kualitas #1 Indonesia &#8211; Kaca.co.id</a></em></p>
<h4>View yang pencahayaan lega</h4>
<p>Pandangan yang luas dari dalam gedung membuat pandangan juga lepas dari dari ketinggian. Pemandangan indah dari atas gedung membuat refresh dan tidak sumpek orang yang ada didalam. Pencahayaan yang jelas bahkan tidak memerlukan lampu banyak dari dalam ruangan.</p>
<h4>Biaya yang murah</h4>
<p>Dalam renovasi fasade tampak depan banguna yang sudah tua, menerapkan tirai kaca ini bisa menghemat, karena kaca harga kaca permeter persegi lebih murah dari pada harga bangunan tembok baru dan finishing cat yang akan dilaksanakan</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiYJ2msZQ2rQ8ulzVXqVqLyXMJZ_wCEbm6OZy_YOUye0rqjXnpB56Asae-K2_QVC_khwRJ7Z7u1IoSgKQX1LR60Tt0XVWc_6Y_NorJy0czpEH0Ftso_my7pKjT1Ngzz5HymLl9o1JWzORRz8qyeIt-KxcBbb1zIFn9wis8fQIOKysLFpjvErD-AQ-ifLQ/s800/pasang%20curtain%20wall%206.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<h4>Kerja pelaksanaan yang cepat</h4>
<p>Kerja progres yang lebih cepat dari pada dinding beton dapat mempercepat waktu pelaksanaan bangunan, sehingga owner bangunan bisa menempati dan memfungsikan bangunan seperti yang diinginkannya.</p>
<h3>Perhitungan Empiris Curtain Wall Ngawi</h3>
<p>Memasang curtainwall untuk bangunan tinggi lebih dari 8 lantai membutuhkan perhitungan <a href="https://kbbi.web.id/empiris">empiris</a> sebelum memasangnya. sebagian yang menjadi perhitungan para pakar merupakan :</p>
<h4>Beban Angin</h4>
<p>Bobot angin mejadi kendala utama dalam memasang curtaiwall, hembusan angin diketinggian ikut serta memberi pengaruh structure gedung. Ada arsitek khusus dan konsultan pakar dalam desain bangunan ini</p>
<h4>Muatan Berat</h4>
<p>Bobot kaca yang disangga rangka juga menjadi perhatian arstiek untuk diserahkan kepada kontraktor untu pemasangan. kian tinggi gedung, semakin berat bobot yang disangga oleh rangka dan dudukan rangka yang melekat dibangunan. unutk perkuatan rangka banyak kita peroleh teknis sambung yang pas, masalahnya untuk bobot berat keseluruhan dapat dibagi optimal keberapa spot.</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgDMJhDdATZMyeHhlwEfpaq4sv1lbYgG65eZ0CeK7JYz463n32ZMwuUhfzJ1IHmziC4g2X-mpgVTPVXUOK9bjH3Du46wqipuX03gJ6wLsC1MUeSjELzXX9jtSHrcGU3unSFRqM7uWM_qMSlf_VQssBDQAdiU-HxRBryBbEV2lXAiPeKgLygcvZPgpR4ow/s500/curtain%20wall%20spider%201.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<h4>Bobot Panas</h4>
<p>Curtainwall dari bahan kaca menyebabkan sinar sang surya tembus kedalam ruangan, ini akan mengakibatkan pemborosan kekuatan listrik untuk sistim pendingin ruangan. Bobot ini bisa di atasi dengan pemilihan macam kaca yang bisa membuang panas seperti kaca reflektif dan proses finishing kaca yang dapat melaksanakannya.</p>
<h4>Beban Gempa</h4>
<p>Seberapa kuat tirai kaca ini kapabel menahan muatan saat terjadi gempa, mengingat saat terjadi gempa dan kaca pecah bisa saja melukai orang yang dibawah nya. Bobot gempa ini dapat dikurangi dengan memilih spesifikasi kaca bertipe secure glass yang tidak melukai ketika pecah</p>
<p>Sesudah memahai mengenai manfaat, kelebihan, dan perhitungan pemasangan curtainwall kita dapat menyesuaikan spesfikasi yang ideal dan kombinasi nya untuk bangunan, Kami sebagai kontraktor jual jasa pasang curtain wall di tanggerang siap memberikan saran terbaik yang sesuai dengan pengaplikasian dilapangan.</p>
<h3>Jasa Pasang Curtain Wall Ngawi</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiBVIFDnGIXSnHdqcZ7Fp6c2U50TTpg2ov1iA9gcgVz5vpkuW8NKkaQw9E31oGSalITXKxC9VM5Uh5iKXS0B9978xJluKVNPPaBQmFqsUuHFC8SMOVNOL-BX3hfbVUm3hnC-srTFnM3hhDpR-gb5X_R-_UqhWGHfsYgIQi4g86AMkQVZrNGMACeIqx6Lw/s800/pasang%20curtain%20wall%205.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Jasa pasang curtain wall malahan juga di hargai dengan harga per meter persegi m2 terpasang. Kami juga menyedikan jasa pasang curtain wall sekaligus dengan material ( kontraktor ). Spesfikasi rangka dan kaca, ketinggian bangunan, kerumitan desain dan lokasi pemasangan merupakan hal yang memberi pengaruh pemasangan curtainwall. Harga pemasangan curtainwall biasanya dihitung berdasarkan luas permeter persegi m2 terpasang.</p>
<p>Sebagian elemen yang memberi pengaruh nya merupakan :</p>
<p>Lokasi pemasangan dalam dan luar kota memberi pengaruh biaya mobilisasi dan de mobilisasi / mobdemob.<br />
Tinggi lantai bangunan. Ini berkaitan alat tolong yang akan digunakan berupa stagger atau gondola.</p>
<p><center><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/xnFkxMTd4Ds" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/">Jasa Kaca Tempered (Partisi Kaca, Shower Box, dsb) Bergaransi!</a></em></p>
<h4>Info Lainnya:</h4>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produksi">https://kacatempered.co.id/produksi</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan">https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/ukuran">https://kacatempered.co.id/ukuran</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall">https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/bending">https://kacatempered.co.id/bending</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/printing">https://kacatempered.co.id/printing</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/cutting">https://kacatempered.co.id/cutting</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/">https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-cermin/">https://kaca.co.id/kaca-cermin/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-grafir/">https://kaca.co.id/kaca-grafir/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-inlay/">https://kaca.co.id/kaca-inlay/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-patri/">https://kaca.co.id/kaca-patri/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-spider/">https://kaca.co.id/kaca-spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-tempered/">https://kaca.co.id/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/partisi-kaca/">https://kaca.co.id/partisi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca/">https://kaca.co.id/pintu-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/railing-kaca/">https://kaca.co.id/railing-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/shower-box/">https://kaca.co.id/shower-box/</a></li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<h5>Jangkauan Wilayah Pengerjaan Curtain Wall Ngawi:</h5>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/curtain-wall-ngawi.html">https://kacatempered.co.id/curtain-wall-ngawi.html</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall-ngawi">https://kaca.co.id/curtain-wall-ngawi</a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Kontraktor Curtain Wall Cilegon &#8211; KacaTempered.co.id</title>
		<link>/kontraktor-curtain-wall-cilegon.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 25 Nov 2022 18:55:18 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Curtain Wall]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/kontraktor-curtain-wall-cilegon.html</guid>

					<description><![CDATA[Perkembangan desain bangunan Indonesia telah benar-benar cepat sekiranya kita bandingkan dengan 20-30 tahun yang lalu. Sejak penemuan kreatif material yang lebih ringan seperti metal, kaca dan teknologi panel sebagai substitusi tembok, desain fasad bangunan semakin bervariasi. Salah satu teknologi fasad yang populer dan sering kali kita pakai terutamanya pada bangunan tinggi yaitu Tembok Tirai atau &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/kontraktor-curtain-wall-cilegon.html"> <span class="screen-reader-text">Kontraktor Curtain Wall Cilegon &#8211; KacaTempered.co.id</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Perkembangan desain bangunan Indonesia telah benar-benar cepat sekiranya kita bandingkan dengan 20-30 tahun yang lalu. Sejak penemuan kreatif material yang lebih ringan seperti metal, kaca dan teknologi panel sebagai substitusi tembok, desain fasad bangunan semakin bervariasi. Salah satu teknologi <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Fasad">fasad</a> yang populer dan sering kali kita pakai terutamanya pada bangunan tinggi yaitu Tembok Tirai atau lebih tenar dengan sebutan Curtain Wall.</p>
<p>Konsep pemakaian produk ini adalah sebagai tembok atau penutup yang berfungsi menjadi saringan/pelindung komponen dalam bangunan dari cahaya matahari, angin, dan gangguan lainnya dari luar bangunan. Curtain wall ialah konstruksi non struktural. Artinya fasad ini tidak menahan beban bangunan secara keseluruhan. Akan tapi desain dari produk ini seharusnya konsisten cakap membendung muatan dari curtain wall itu sendiri dan mampu membendung muatan yang muncul dari unsur luar. Muatan itu seperti : beban angin dan hujan, gempa bumi, temperatur tinggi, hingga resiko terkena ledakan bom yang isunya sedang marak akhir akhir ini.</p>
<p><em>Baca Juga:</em> <em><a href="/kontraktor-curtain-wall-kupang.html">Kontraktor Curtain Wall Kupang &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h3>Jenis Curtain Wall Cilegon</h3>
<p>Terdapat beberapa variasi produk ini berdasarkan cara pemasangan atau instalasinya:</p>
<h4>Stick System</h4>
<p>Cara pemasangan curtain wall ini merupakan dengan memasang balok- balok panjang yang berfungsi sebagai rangka/frame. Umumnya pigura ini terbuat dari metal/ alumunium yang kemudian terpasang pada tiap struktur lantai, kolom dan balok bangunan.</p>
<p>Frame ini terproduksi terlebih dahulu lewat pabrik untuk kemudian kita pasang dan pelaksanaan finishing. Setelah segala bingkai selesai, barulah bahan pengisi yang terpilih kita pasang pada frame hal yang demikian. Metode ini adalah sistem yang paling umum penerapannya.</p>
<h4>Ladder System</h4>
<p>Cara pemasangan curtain wall ini betul-betul mirip dengan Stick System. Bingkai-bingkai ini juga terproduksi terutamanya dahulu oleh <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Pabrik">pabrik</a>. Hanya saja bingkai-bingkai ini tersusun seperti susunan tangga dan antar susunan tangga mempunyai sambungannya tersendiri.</p>
<h4>Unitized System</h4>
<p>Yaitu sistem yang paling efisien dan praktis. Curtain wall ini terproduksi menjadi satu unit panel yang utuh antara frame dan bahan pengisi dengan modul tertentu. Modul ini terfabrikasi lebih-lebih dulu oleh pabrik sehingga dikala hingga lapangan, modul ini sudah siap kita pasang.</p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/kontraktor-curtain-wall-brebes.html">Kontraktor Curtain Wall Brebes &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h3>Spesifikasi Curtain Wall</h3>
<p>Banyaknya resiko dan bobot yang dihadapi bangunan tinggi menciptakan banyak variasi rangka untuk masing masing ketinggian bangunan. Variasi ramgka dari bahan logam tersebutpun bisa divariasikan bermacam macam bentuk yang berbeda dari curtainwall.</p>
<p>Rangka aluminium dari bahan alumunium menjadi pilihan utama para desainer. Alumunium yang mempunyaiberbagai ketebalan dapat menjadi opsi. rangka alumunium bahkan bisa diperkuat dngan menerapkan besi galvanis atau yang jenis loga tahan karat lainnya.</p>
<p>Rangka curtain wall tangerang tak berbeda dengan kusen alumunium, hanya saja bentuk profilenya yang berbeda. profile almunium ini khusus dicetak untuk struktur curtain wall yang dipasang pada exterior, sehingg aman diterapkan</p>
<p>Mengapa curtain wall bukan kusen almunium ? Profile rangka alumunium Curtain wall di desain untuk exterior sehingga tak menampung air hujan, perawatan gampang, sementara aluminium untuk dipasang pada interior seperti untuk partisi kaca dalam ruangan.</p>
<h2>Rangka Curtain Wall Cilegon</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjkSuz9UOvwpvn5DIno6HQ3tl_EyagwlnHsrQOidWagWNhWxBbX6HodogMZv-Fl3aQf8Zu1HuieyqfZnfBKvQK1boMf5IGvSeZnYK6NQEdrM2IFd79n6XVFv-wsUocCm8fAkAud_Au5GfaLUOIAsfUcaO6owLtTOFmy8xHxzgzd56FUlh-pSu7Ajn6Wtg/s400/curtain%20wall%20spider%204.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Sebagian jenis rangka curtainwall yang pernah kami kerjakan yaitu :</p>
<h3>Curtainwall Framaless</h3>
<p>Pada pemasangan macam ini pada fasade bangunan tidak kelihatan rangka dari luar, bagian rangka berada pada komponen dalam, sehingga seandainya dlihat dari luar bangunan hal yang demikian full dari kaca yang berukuran modul kotak kotak.</p>
<p>Macam kaca frameless ini disukai banyak orang sebab terlihat minimalis dan tidak mengganjal mata dengan kelihatannya rangka.</p>
<h3>Curtain Wall Pigura</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjorfKV6Qf0RAx5sscueq6K7qhuYuKLfJnGn6IZJbxSvvjX3FkwI74LsA0RLv1qCh6-UEGQZqa3sbzF-YZq7KXRvdMEPegqjYpzq1ZobNq6x7a196SrCB0psg1n8QiJv4ghRWqR9SoATo_o0GZAcgRm2V6NfE34xhOEXJ-o7XMSKrYfRpht2wAY_uhRyw/s1900/pasang%20curtain%20wall%203.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Kebalikan dari yang diatas, pada tirai kaca ini justru menampakan frame, meskipun nampak tak minimalis dan harga lebih mahal karena ada pembelian material tambahan variasi ini mempunya kekuatan yang lebih kokoh dan kuat dari pada yang tanpa pigura. Tetapi dengan desainer yang ahli, tenaga yang lebih bisa di buat menjadi tetap berestetika dengan.</p>
<h2>Variasi Kaca Curtain Wall Cilegon</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjoOkU89MSXGmAzXPwAHEiQHDnQ8m9flHuwB9-p9fEYSGpVSkeqLWqxFqF-wTydp7rm1ifvBFmXCl5vEp1n6D_BaLiGnh_MoKZbg4K844rvD4Ys2i0SAfdSRPyhG7KGpBLgyOd6YFGfWDhj6vbzxEpirCTQeY5TVEyJU9vy9xQ3Wqu1ROzVhkAs7d7m-Q/s1000/pasang%20curtain%20wall%204.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Kaca yang diterapkan dapat menggunakan ketebalan, warna, macam kaca dalam klasifikasi masing masing. Kombinasi antara 3 kelompok hal yang demikian akan menghasilan view dan manfaat yang berbeda.</p>
<h3>Harga Kaca Per M2 Cilegon</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiYJ2msZQ2rQ8ulzVXqVqLyXMJZ_wCEbm6OZy_YOUye0rqjXnpB56Asae-K2_QVC_khwRJ7Z7u1IoSgKQX1LR60Tt0XVWc_6Y_NorJy0czpEH0Ftso_my7pKjT1Ngzz5HymLl9o1JWzORRz8qyeIt-KxcBbb1zIFn9wis8fQIOKysLFpjvErD-AQ-ifLQ/s800/pasang%20curtain%20wall%206.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Spesifikasi kaca yang bisa di gunakan dapat dari kaca clear dan kaca tinted ( warna ), dan pelbagai finishing dan coating seperti reflektif dan stopsol, tempered, laminate Variasi bahan ini menyesuaikan harapan dari pemilik bangunan yang memiliki anggaran untuk pembelian.</p>
<h4>Ketebalan Kaca Curtain Wall Cilegon</h4>
<ul>
<li>5 mm</li>
<li>6 mm</li>
<li>8 mm</li>
<li>10 mm</li>
<li>12 mm</li>
</ul>
<p>Penggunaan berapa ketebalan kaca yang diaplikasikan ini lebih dari berapa panjang dan lebar modul kaca dan luas kaca yang akan dipasang. Makan luas maka kaca yang dibutuhkan akan semakin tebal.</p>
<p>Alangkah lebih bagus nya pengaplikasian kaca curtain wall ini memakai kaca tempered, mengingat posisi pemasangan yang diluar ruangan akan aman apabila kaca pecah dan jatuh kebawah. Kalau memerlukan konsultasi penggunaan kaca bisa hubungi kami, Kami melayani jasa kontraktor pasang curtain wall di Cilegon.</p>
<h4>Warna Kaca Cilegon</h4>
<p>Banyak pilihan warna kaca dapat dipilih seperti merah, kuning, hijau, biru, dengan finishing <a href="https://kbbi.web.id/reflektif">reflektif</a> atau tidak, juga finishing kaca seperti kaca tempered atau laminate dan banyak karakteristik warna kaca.</p>
<h3>Kelebihan Curtain Wall</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgDMJhDdATZMyeHhlwEfpaq4sv1lbYgG65eZ0CeK7JYz463n32ZMwuUhfzJ1IHmziC4g2X-mpgVTPVXUOK9bjH3Du46wqipuX03gJ6wLsC1MUeSjELzXX9jtSHrcGU3unSFRqM7uWM_qMSlf_VQssBDQAdiU-HxRBryBbEV2lXAiPeKgLygcvZPgpR4ow/s500/curtain%20wall%20spider%201.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Banyak Kelebihan curtainwall yang membuatnya banyak dipakai pada bangunan bangunan iconic perusahaan ternama. diantara kelebihannya ialah :</p>
<h4>Desain yang iconic</h4>
<p>Desain fasade bangunan oleh arsitek menjadikan bangunan lebih cantik, berestetika dan futuristik. Bebagai pola dan macam bisa diterapkan cocok selera. Penggunaan bahan kaca berwarna ikut mensupport keberhasilan dalam desain estetika nya.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Kaca Kualitas #1 Indonesia &#8211; Kaca.co.id</a></em></p>
<h4>View yang pencahayaan lega</h4>
<p>Pandangan yang luas dari dalam gedung membuat pandangan juga lepas dari dari ketinggian. Panorama menawan dari atas gedung membikin refresh dan tak sumpek orang yang ada didalam. Pencahayaan yang jelas bahkan tidak memerlukan lampu banyak dari dalam ruangan.</p>
<h4>Tarif yang murah</h4>
<p>Dalam renovasi fasade kelihatan depan banguna yang telah tua, memakai tirai kaca ini bisa menghemat, sebab kaca harga kaca permeter persegi lebih murah dari pada harga bangunan tembok baru dan finishing cat yang akan dilaksanakan</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEh-TBQZ6lSxa2Fr1KbOvTZcgl_oX3ADVnMCU7EZHlhiJd4ZLXho5q_-yiBqXK_B9R_GYiTy0gutfA2JK6vz8d9oENb_avse4T_dkGWvPAxaalyW8wjCqtaPc7PoXODmF4kmEp-kKT0PVJXWeNbKhn-k09MPqNZZbnfThc_Nv0RxJR_0VXFhya1Vkn9o6Q/s1590/curtain%20wall%20spider%205.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<h4>Proses pengerjaan yang cepat</h4>
<p>Proses proses yang lebih kencang dari pada dinding beton bisa mempercepat waktu pengerjaan bangunan, sehingga owner bangunan dapat menempati dan memfungsikan bangunan seperti yang diinginkannya.</p>
<h3>Perhitungan Empiris Curtain Wall Cilegon</h3>
<p>Memasang curtainwall untuk bangunan tinggi lebih dari 8 lantai membutuhkan perhitungan <a href="https://kbbi.web.id/empiris">empiris</a> sebelum memasangnya. sebagian yang menjadi perhitungan para pakar ialah :</p>
<h4>Muatan Angin</h4>
<p>Beban angin mejadi kendala utama dalam memasang curtaiwall, hembusan angin diketinggian ikut serta mempengaruhi structure gedung. Ada arsitek khusus dan konsultan pakar dalam desain bangunan ini</p>
<h4>Bobot Berat</h4>
<p>Beban kaca yang ditopang rangka juga menjadi perhatian arstiek untuk diserahkan terhadap kontraktor untu pemasangan. semakin tinggi gedung, kian berat muatan yang ditopang oleh rangka dan dudukan rangka yang merekat dibangunan. unutk perkuatan rangka banyak kita peroleh teknis sambung yang pas, masalahnya untuk beban berat keseluruhan dapat dibagi maksimal keberapa spot.</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhzx2sy-nETIA1OcwPZKMCAX2-TZ0XaKOUO5SqKHFyw4Gaqk4-p_zPEJHyLiqA5ETfvCUu6jDvBP64fQFi3t8BttEzvD6v1As0L7hf6aDEjqyAh6TMt1Xh6aKEUZUz0fHuOW98oHvFVqUDGyXXg5NhYDLFcrUNEl6hMg_07kFk1Huk67S5JOBy-N-yvsQ/s550/curtain%20wall%20spider%203.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<h4>Muatan Panas</h4>
<p>Curtainwall dari bahan kaca menyebabkan sinar matahari tembus kedalam ruangan, ini akan mengakibatkan pemborosan kekuatan listrik untuk sistim pendingin ruangan. Muatan ini bisa di atasi dengan pemilihan jenis kaca yang dapat buang panas seperti kaca reflektif dan pengerjaan finishing kaca yang dapat melaksanakannya.</p>
<h4>Bobot Gempa</h4>
<p>Seberapa kuat tirai kaca ini cakap menahan beban ketika terjadi gempa, mengingat dikala terjadi gempa dan kaca pecah dapat saja melukai orang yang dibawah nya. Muatan gempa ini bisa dikurangi dengan memilih spesifikasi kaca bertipe secure glass yang tidak melukai dikala pecah</p>
<p>Sesudah memahai mengenai manfaat, kelebihan, dan perhitungan pemasangan curtainwall kita bisa menyesuaikan spesfikasi yang pas dan kombinasi nya untuk bangunan, Kami sebagai kontraktor jual jasa pasang curtain wall di tanggerang siap memberikan anjuran terbaik yang cocok dengan penggunaan dilapangan.</p>
<h3>Jasa Pasang Curtain Wall Cilegon</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEh9GEFYfyUl4l8bItsbr4URUliCZPkAZSzFnfK1SrgH4pNYCluR9HcqigicoQlssHuXvYLznMFWPOeIr4Wj_s5ivlYWIvbRU5YrBTO8RcaRoDeKJ8wWhCUi8PkBdLMhkOLznKGZ9ieUH9qmovL40ooKK7s_SYBLgaz4ppopMn2StuqZMm1gJhrf6lWmFQ/s800/pasang%20curtain%20wall%202.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Jasa pasang curtain wall pun juga di hargai dengan harga per meter persegi m2 terpasang. Kami juga menyedikan jasa pasang curtain wall sekaligus dengan material ( kontraktor ). Spesfikasi rangka dan kaca, ketinggian bangunan, kerumitan desain dan lokasi pemasangan ialah hal yang mempengaruhi pemasangan curtainwall. Harga pemasangan curtainwall lazimnya dihitung berdasarkan luas permeter persegi m2 terpasang.</p>
<p>Beberapa elemen yang memberi pengaruh nya yaitu :</p>
<p>Lokasi pemasangan dalam dan luar kota mempengaruhi biaya mobilisasi dan de mobilisasi / mobdemob.<br />
Tinggi lantai bangunan. Ini terkait alat bantu yang akan diterapkan berupa stagger atau gondola.</p>
<p><center><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/xnFkxMTd4Ds" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/">Jasa Kaca Tempered (Partisi Kaca, Shower Box, dsb) Bergaransi!</a></em></p>
<h4>Info Lainnya:</h4>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produksi">https://kacatempered.co.id/produksi</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan">https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/ukuran">https://kacatempered.co.id/ukuran</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall">https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/bending">https://kacatempered.co.id/bending</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/printing">https://kacatempered.co.id/printing</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/cutting">https://kacatempered.co.id/cutting</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/">https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-cermin/">https://kaca.co.id/kaca-cermin/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-grafir/">https://kaca.co.id/kaca-grafir/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-inlay/">https://kaca.co.id/kaca-inlay/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-patri/">https://kaca.co.id/kaca-patri/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-spider/">https://kaca.co.id/kaca-spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-tempered/">https://kaca.co.id/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/partisi-kaca/">https://kaca.co.id/partisi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca/">https://kaca.co.id/pintu-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/railing-kaca/">https://kaca.co.id/railing-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/shower-box/">https://kaca.co.id/shower-box/</a></li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<h5>Jangkauan Wilayah Pengerjaan Curtain Wall Cilegon:</h5>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/curtain-wall-cilegon.html">https://kacatempered.co.id/curtain-wall-cilegon.html</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall-cilegon">https://kaca.co.id/curtain-wall-cilegon</a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Kontraktor Curtain Wall Makassar &#8211; KacaTempered.co.id</title>
		<link>/kontraktor-curtain-wall-makassar.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 25 Nov 2022 12:13:52 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Curtain Wall]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/kontraktor-curtain-wall-makassar.html</guid>

					<description><![CDATA[Perkembangan desain bangunan Indonesia sudah sungguh-sungguh pesat seandainya kita bandingkan dengan 20-30 tahun yang lalu. Semenjak temuan material yang lebih ringan seperti metal, kaca dan teknologi panel sebagai substitusi tembok, desain fasad bangunan semakin bervariasi. Salah satu teknologi fasad yang populer dan sering kali kita pakai terlebih pada bangunan tinggi adalah Tembok Tirai atau lebih &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/kontraktor-curtain-wall-makassar.html"> <span class="screen-reader-text">Kontraktor Curtain Wall Makassar &#8211; KacaTempered.co.id</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Perkembangan desain bangunan Indonesia sudah sungguh-sungguh pesat seandainya kita bandingkan dengan 20-30 tahun yang lalu. Semenjak temuan material yang lebih ringan seperti metal, kaca dan teknologi panel sebagai substitusi tembok, desain fasad bangunan semakin bervariasi. Salah satu teknologi <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Fasad">fasad</a> yang populer dan sering kali kita pakai terlebih pada bangunan tinggi adalah Tembok Tirai atau lebih terkenal dengan sebutan Curtain Wall.</p>
<p>Konsep penerapan produk ini yaitu sebagai tembok atau penutup yang berfungsi menjadi filter/pelindung bagian dalam bangunan dari cahaya matahari, angin, dan gangguan lainnya dari luar bangunan. Curtain wall yakni konstruksi non struktural. Artinya fasad ini tidak membendung bobot bangunan secara keseluruhan. Akan tetapi desain dari produk ini semestinya konsisten cakap membendung beban dari curtain wall itu sendiri dan kapabel membendung bobot yang muncul dari unsur luar. Beban itu seperti : bobot angin dan hujan, gempa bumi, suhu tinggi, hingga resiko terkena ledakan bom yang isunya sedang marak akhir akhir ini.</p>
<p><em>Baca Juga:</em> <em><a href="/kontraktor-curtain-wall-bekasi.html">Kontraktor Curtain Wall Bekasi &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h3>Jenis Curtain Wall Makassar</h3>
<p>Terdapat beberapa variasi produk ini menurut metode pemasangan atau instalasinya:</p>
<h4>Stick System</h4>
<p>Cara pemasangan curtain wall ini ialah dengan memasang balok- balok panjang yang berfungsi sebagai rangka/bingkai. Lazimnya pigura ini terbuat dari metal/ almunium yang kemudian terpasang pada tiap struktur lantai, kolom dan balok bangunan.</p>
<p>Frame ini terproduksi lebih-lebih dahulu melewati pabrik untuk kemudian kita pasang dan proses finishing. Setelah segala pigura selesai, barulah bahan pengisi yang terpilih kita pasang pada pigura hal yang demikian. Sistem ini merupakan cara yang paling lazim penggunaannya.</p>
<h4>Ladder System</h4>
<p>Sistem pemasangan curtain wall ini amat mirip dengan Stick System. Pigura-bingkai ini juga terproduksi terlebih dulu oleh <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Pabrik">pabrik</a>. Cuma saja bingkai-bingkai ini tersusun seperti susunan tangga dan antar susunan tangga mempunyai sambungannya tersendiri.</p>
<h4>Unitized System</h4>
<p>Adalah sistem yang paling efisien dan praktis. Curtain wall ini terproduksi menjadi satu unit panel yang utuh antara frame dan bahan pengisi dengan modul tertentu. Modul ini terfabrikasi terutama dulu oleh pabrik sehingga dikala hingga lapangan, modul ini sudah siap kita pasang.</p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/kontraktor-curtain-wall-tanjungpinang.html">Kontraktor Curtain Wall Tanjungpinang &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h3>Spesifikasi Curtain Wall</h3>
<p>Banyaknya resiko dan beban yang dihadapi bangunan tinggi mewujudkan banyak jenis rangka untuk masing masing ketinggian bangunan. Jenis ramgka dari bahan logam tersebutpun dapat divariasikan bermacam tipe format yang berbeda dari curtainwall.</p>
<p>Rangka almunium dari bahan almunium menjadi alternatif utama para desainer. Aluminium yang mempunyaiberbagai ketebalan bisa menjadi opsi. rangka alumunium pun dapat diperkuat dngan mengaplikasikan besi galvanis atau yang variasi loga tahan karat lainnya.</p>
<p>Rangka curtain wall tangerang tak berbeda dengan kusen aluminium, cuma saja format profilenya yang berbeda. profile almunium ini khusus dicetak untuk struktur curtain wall yang dipasang pada exterior, sehingg aman dipakai</p>
<p>Kenapa curtain wall bukan kusen almunium ? Profile rangka almunium Curtain wall di desain untuk exterior sehingga tidak menampung air hujan, perawatan mudah, sementara alumunium untuk dipasang pada interior seperti untuk partisi kaca dalam ruangan.</p>
<h2>Rangka Curtain Wall Makassar</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhzx2sy-nETIA1OcwPZKMCAX2-TZ0XaKOUO5SqKHFyw4Gaqk4-p_zPEJHyLiqA5ETfvCUu6jDvBP64fQFi3t8BttEzvD6v1As0L7hf6aDEjqyAh6TMt1Xh6aKEUZUz0fHuOW98oHvFVqUDGyXXg5NhYDLFcrUNEl6hMg_07kFk1Huk67S5JOBy-N-yvsQ/s550/curtain%20wall%20spider%203.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Beberapa ragam rangka curtainwall yang pernah kami kerjakan ialah :</p>
<h3>Curtainwall Framaless</h3>
<p>Pada pemasangan tipe ini pada fasade bangunan tak kelihatan rangka dari luar, bagian rangka berada pada bagian dalam, sehingga seandainya dlihat dari luar bangunan hal yang demikian full dari kaca yang berukuran modul kotak kotak.</p>
<p>Macam kaca frameless ini disukai banyak orang karena nampak minimalis dan tidak mengganjal mata dengan kelihatannya rangka.</p>
<h3>Curtain Wall Frame</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjkSuz9UOvwpvn5DIno6HQ3tl_EyagwlnHsrQOidWagWNhWxBbX6HodogMZv-Fl3aQf8Zu1HuieyqfZnfBKvQK1boMf5IGvSeZnYK6NQEdrM2IFd79n6XVFv-wsUocCm8fAkAud_Au5GfaLUOIAsfUcaO6owLtTOFmy8xHxzgzd56FUlh-pSu7Ajn6Wtg/s400/curtain%20wall%20spider%204.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Kebalikan dari yang diatas, pada tirai kaca ini justru menampakan frame, walaupun menonjol tak minimalis dan harga lebih mahal sebab ada pembelian material tambahan jenis ini mempunya tenaga yang lebih kokoh dan kuat dari pada yang tanpa frame. Tapi dengan desainer yang spesialis, kekuatan yang lebih dapat di buat menjadi tetap berestetika dengan.</p>
<h2>Variasi Kaca Curtain Wall Makassar</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjoOkU89MSXGmAzXPwAHEiQHDnQ8m9flHuwB9-p9fEYSGpVSkeqLWqxFqF-wTydp7rm1ifvBFmXCl5vEp1n6D_BaLiGnh_MoKZbg4K844rvD4Ys2i0SAfdSRPyhG7KGpBLgyOd6YFGfWDhj6vbzxEpirCTQeY5TVEyJU9vy9xQ3Wqu1ROzVhkAs7d7m-Q/s1000/pasang%20curtain%20wall%204.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Kaca yang diterapkan dapat menerapkan ketebalan, warna, tipe kaca dalam kategori masing masing. Kombinasi antara 3 kelompok hal yang demikian akan menghasilan view dan manfaat yang berbeda.</p>
<h3>Harga Kaca Per M2 Makassar</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhiWVABMDHHb2GUB3uH9wwiaCw-_fWgm6EZ-4NolDG8JhMtRA2TBPGU1TrASMHd4lQht6VmUCKUnDGUGvshJVHQ_OlpI-g6ybSUsrBmnOKWZEf_fXPtd50rxfcex8pjozZnMDKeZmcv9xb1xTIXgbZATpRGy2TTcxPB1PilDwnqvM1Ku7zf_nnJ6y7S1g/s400/curtain%20wall%20spider%202.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Spesifikasi kaca yang dapat di pakai dapat dari kaca clear dan kaca tinted ( warna ), dan pelbagai finishing dan coating seperti reflektif dan stopsol, tempered, laminate Jenis bahan ini menyesuaikan kemauan dari pemilik bangunan yang memiliki anggaran untuk pembelian.</p>
<h4>Ketebalan Kaca Curtain Wall Makassar</h4>
<ul>
<li>5 mm</li>
<li>6 mm</li>
<li>8 mm</li>
<li>10 mm</li>
<li>12 mm</li>
</ul>
<p>Penerapan berapa ketebalan kaca yang diaplikasikan ini lebih dari berapa panjang dan lebar modul kaca dan luas kaca yang akan dipasang. Makan luas karenanya kaca yang dibutuhkan akan kian tebal.</p>
<p>Alangkah lebih bagus nya penggunaan kaca curtain wall ini menerapkan kaca tempered, mengingat posisi pemasangan yang diluar ruangan akan aman kalau kaca pecah dan jatuh kebawah. Seandainya memerlukan konsultasi penggunaan kaca bisa hubungi kami, Kami melayani jasa kontraktor pasang curtain wall di Makassar.</p>
<h4>Warna Kaca Makassar</h4>
<p>Banyak opsi warna kaca bisa dipilih seperti merah, kuning, hijau, biru, dengan finishing <a href="https://kbbi.web.id/reflektif">reflektif</a> atau tidak, juga finishing kaca seperti kaca tempered atau laminate dan banyak karakteristik warna kaca.</p>
<h3>Kelebihan Curtain Wall</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEh-TBQZ6lSxa2Fr1KbOvTZcgl_oX3ADVnMCU7EZHlhiJd4ZLXho5q_-yiBqXK_B9R_GYiTy0gutfA2JK6vz8d9oENb_avse4T_dkGWvPAxaalyW8wjCqtaPc7PoXODmF4kmEp-kKT0PVJXWeNbKhn-k09MPqNZZbnfThc_Nv0RxJR_0VXFhya1Vkn9o6Q/s1590/curtain%20wall%20spider%205.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Banyak Kelebihan curtainwall yang membuatnya banyak diterapkan pada bangunan bangunan iconic perusahaan ternama. diantara kelebihannya adalah :</p>
<h4>Desain yang iconic</h4>
<p>Desain fasade bangunan oleh arsitek menghasilkan bangunan lebih cantik, berestetika dan futuristik. Bebagai pola dan jenis dapat dipakai cocok selera. Pemakaian bahan kaca berwarna ikut mendukung keberhasilan dalam desain keindahan nya.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Kaca Kualitas #1 Indonesia &#8211; Kaca.co.id</a></em></p>
<h4>View yang pencahayaan lega</h4>
<p>Pandangan yang luas dari dalam gedung membuat pandangan juga lepas dari dari ketinggian. Panorama indah dari atas gedung membikin refresh dan tidak sumpek orang yang ada didalam. Pencahayaan yang jelas bahkan tak membutuhkan lampu banyak dari dalam ruangan.</p>
<h4>Tarif yang murah</h4>
<p>Dalam renovasi fasade tampak depan banguna yang sudah tua, memakai tirai kaca ini bisa menghemat, sebab kaca harga kaca permeter persegi lebih murah dari pada harga bangunan tembok baru dan finishing cat yang akan dikerjakan</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiBVIFDnGIXSnHdqcZ7Fp6c2U50TTpg2ov1iA9gcgVz5vpkuW8NKkaQw9E31oGSalITXKxC9VM5Uh5iKXS0B9978xJluKVNPPaBQmFqsUuHFC8SMOVNOL-BX3hfbVUm3hnC-srTFnM3hhDpR-gb5X_R-_UqhWGHfsYgIQi4g86AMkQVZrNGMACeIqx6Lw/s800/pasang%20curtain%20wall%205.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<h4>Progres pengerjaan yang kencang</h4>
<p>Kerja pelaksanaan yang lebih cepat dari pada dinding beton dapat mempercepat waktu pelaksanaan bangunan, sehingga owner bangunan bisa menempati dan memfungsikan bangunan seperti yang diinginkannya.</p>
<h3>Perhitungan Empiris Curtain Wall Makassar</h3>
<p>Memasang curtainwall untuk bangunan tinggi lebih dari 8 lantai memerlukan perhitungan <a href="https://kbbi.web.id/empiris">empiris</a> sebelum memasangnya. beberapa yang menjadi perhitungan para spesialis merupakan :</p>
<h4>Beban Angin</h4>
<p>Bobot angin mejadi kendala utama dalam memasang curtaiwall, hembusan angin diketinggian ikut memberi pengaruh structure gedung. Ada arsitek khusus dan konsultan spesialis dalam desain bangunan ini</p>
<h4>Muatan Berat</h4>
<p>Beban kaca yang ditopang rangka juga menjadi perhatian arstiek untuk diserahkan kepada kontraktor untu pemasangan. semakin tinggi gedung, kian berat bobot yang ditopang oleh rangka dan dudukan rangka yang merekat dibangunan. unutk perkuatan rangka banyak kita dapatkan teknis sambung yang ideal, masalahnya untuk beban berat keseluruhan bisa dibagi optimal keberapa titik.</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjoOkU89MSXGmAzXPwAHEiQHDnQ8m9flHuwB9-p9fEYSGpVSkeqLWqxFqF-wTydp7rm1ifvBFmXCl5vEp1n6D_BaLiGnh_MoKZbg4K844rvD4Ys2i0SAfdSRPyhG7KGpBLgyOd6YFGfWDhj6vbzxEpirCTQeY5TVEyJU9vy9xQ3Wqu1ROzVhkAs7d7m-Q/s1000/pasang%20curtain%20wall%204.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<h4>Muatan Panas</h4>
<p>Curtainwall dari bahan kaca menyebabkan cahaya matahari tembus kedalam ruangan, ini akan mengakibatkan pemborosan daya listrik untuk sistim pendingin ruangan. Bobot ini bisa di atasi dengan pemilihan tipe kaca yang bisa buang panas seperti kaca reflektif dan progres finishing kaca yang dapat melaksanakannya.</p>
<h4>Bobot Gempa</h4>
<p>Seberapa kuat tirai kaca ini cakap menahan bobot dikala terjadi gempa, mengingat dikala terjadi gempa dan kaca pecah dapat saja melukai orang yang dibawah nya. Bobot gempa ini bisa dikurangi dengan memilih spesifikasi kaca bertipe secure glass yang tidak melukai ketika pecah</p>
<p>Sesudah memahai mengenai manfaat, kelebihan, dan perhitungan pemasangan curtainwall kita dapat menyesuaikan spesfikasi yang ideal dan kombinasi nya untuk bangunan, Kami sebagai kontraktor jual jasa pasang curtain wall di tanggerang siap memberikan rekomendasi terbaik yang cocok dengan penggunaan dilapangan.</p>
<h3>Jasa Pasang Curtain Wall Makassar</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1197 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiBVIFDnGIXSnHdqcZ7Fp6c2U50TTpg2ov1iA9gcgVz5vpkuW8NKkaQw9E31oGSalITXKxC9VM5Uh5iKXS0B9978xJluKVNPPaBQmFqsUuHFC8SMOVNOL-BX3hfbVUm3hnC-srTFnM3hhDpR-gb5X_R-_UqhWGHfsYgIQi4g86AMkQVZrNGMACeIqx6Lw/s800/pasang%20curtain%20wall%205.jpg" alt="" width="300" height="157" /></p>
<p>Jasa pasang curtain wall malah juga di hargai dengan harga per meter persegi m2 terpasang. Kami juga menyedikan jasa pasang curtain wall sekaligus dengan material ( kontraktor ). Spesfikasi rangka dan kaca, ketinggian bangunan, kerumitan desain dan lokasi pemasangan ialah hal yang mempengaruhi pemasangan curtainwall. Harga pemasangan curtainwall umumnya dihitung berdasarkan luas permeter persegi m2 terpasang.</p>
<p>Sebagian unsur yang mempengaruhi nya yakni :</p>
<p>Lokasi pemasangan dalam dan luar kota memberi pengaruh tarif mobilisasi dan de mobilisasi / mobdemob.<br />
Tinggi lantai bangunan. Ini berkaitan alat tolong yang akan digunakan berupa stagger atau gondola.</p>
<p><center><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/xnFkxMTd4Ds" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/">Jasa Kaca Tempered (Partisi Kaca, Shower Box, dsb) Bergaransi!</a></em></p>
<h4>Info Lainnya:</h4>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produksi">https://kacatempered.co.id/produksi</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan">https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/ukuran">https://kacatempered.co.id/ukuran</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall">https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/bending">https://kacatempered.co.id/bending</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/printing">https://kacatempered.co.id/printing</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/cutting">https://kacatempered.co.id/cutting</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/">https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-cermin/">https://kaca.co.id/kaca-cermin/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-grafir/">https://kaca.co.id/kaca-grafir/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-inlay/">https://kaca.co.id/kaca-inlay/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-patri/">https://kaca.co.id/kaca-patri/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-spider/">https://kaca.co.id/kaca-spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-tempered/">https://kaca.co.id/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/partisi-kaca/">https://kaca.co.id/partisi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca/">https://kaca.co.id/pintu-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/railing-kaca/">https://kaca.co.id/railing-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/shower-box/">https://kaca.co.id/shower-box/</a></li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<h5>Jangkauan Wilayah Pengerjaan Curtain Wall Makassar:</h5>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/curtain-wall-makassar.html">https://kacatempered.co.id/curtain-wall-makassar.html</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall-makassar">https://kaca.co.id/curtain-wall-makassar</a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
